{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Th\u00e9\u00e2tre de la Ville and the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris will close for extensive renovations after the 2016 season.", "abstract": "The Th\u00e9\u00e2tre de la Ville and the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris will close for extensive renovations after the 2016 season.", "section_name": "Arts", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "Roslyn", "role": "reported", "lastname": "SULCAS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By ROSLYN SULCAS"}, "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2015/01/01/dark-times-ahead-for-two-major-paris-theaters/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Dark Times Ahead for Two Major Paris Theaters", "kicker": "ArtsBeat"}, "_id": "54a59b4638f0d82181f345cc", "word_count": "384", "multimedia": [], "pub_date": "2015-01-01T14:07:38Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"value": "Bernhardt, Sarah", "name": "persons", "rank": "1"}, {"value": "Paris (France)", "name": "glocations", "rank": "1"}, {"value": "Theatre de la Ville", "name": "organizations", "rank": "1"}, {"value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Blog"}