{"slideshow_credits": null, "snippet": "\u00c1ngelo Cabrera, quien vivi\u00f3 en Nueva York durante 24 a\u00f1os como inmigrante indocumentado, est\u00e1 de regreso en M\u00e9xico y no podr\u00e1 volver a Estados Unidos.", "abstract": null, "section_name": "N.Y. / Region", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2015/01/15/nyregion/17nyimmig-spanish-ss.html", "lead_paragraph": "\u00c1ngelo Cabrera, quien vivi\u00f3 en Nueva York durante 24 a\u00f1os como inmigrante indocumentado, est\u00e1 de regreso en M\u00e9xico y no podr\u00e1 volver a Estados Unidos.", "headline": {"main": "Despu\u00e9s de 24 A\u00f1os, en M\u00e9xico"}, "_id": "54b9354d38f0d80d88c3fff3", "word_count": "25", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/01/15/nyregion/17NYIMMIG_ss-slide-67BX/17NYIMMIG_ss-slide-67BX-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/01/15/nyregion/17NYIMMIG_ss-slide-67BX/17NYIMMIG_ss-slide-67BX-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/01/15/nyregion/17NYIMMIG_ss-slide-67BX/17NYIMMIG_ss-slide-67BX-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/01/15/nyregion/17NYIMMIG_ss-slide-67BX/17NYIMMIG_ss-slide-67BX-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/01/15/nyregion/17NYIMMIG_ss-slide-67BX/17NYIMMIG_ss-slide-67BX-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/15/nyregion/17NYIMMIG_ss-slide-67BX/17NYIMMIG_ss-slide-67BX-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-01-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "N.Y. / Region", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Illegal Immigration", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Law and Legislation", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Slideshow"}