{"slideshow_credits": null, "snippet": "Documents reveal how Ch\u00e9rif Kouachi became a professional jihadist virtually under the noses of the French authorities and, with his brother, Sa\u00efd, carried out the attack on Charlie Hebdo.", "abstract": "Thousands of legal documents detail radicalization of terrorist brothers Cherif and Said Kouachi over 12 years leading up to massacre of 12 people at French satirical newspaper Charlie Hebdo in Paris; Cherif Kouachi evolved from amateur jihadist to merciless killer virtually under noses of French authorities, who twice had him in their grasp.", "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Rukmini", "role": "reported", "lastname": "CALLIMACHI", "rank": 1, "organization": ""}, {"firstname": "Jim", "role": "reported", "lastname": "YARDLEY", "rank": 2, "organization": ""}], "original": "By RUKMINI CALLIMACHI and JIM YARDLEY", "contributor": "Reporting was contributed by Aurelien Breeden, Laure Fourquet and Bruno Meyerfeld from Paris, and Eric Schmitt from Washington. Daphne Angles contributed research from Paris, and Alain Delaqu\u00e9ri\u00e8re from New York."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/18/world/europe/paris-terrorism-brothers-said-cherif-kouachi-charlie-hebdo.html", "lead_paragraph": "Documents reveal how Ch\u00e9rif Kouachi became a professional jihadist virtually under the noses of the French authorities and, with his brother, Sa\u00efd, carried out the attack on Charlie Hebdo.", "headline": {"seo": "Ch\u00e9rif and Sa\u00efd Kouachi\u2019s Path to Paris Attack at Charlie Hebdo", "main": "From Amateur to Ruthless Jihadist in France", "print_headline": "From Scared Amateur to Paris Slaughterer"}, "_id": "54ba9d9838f0d859ed5d2588", "word_count": "4595", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/01/18/world/18BROTHERS1/18BROTHERS1-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/01/18/world/18BROTHERS1/18BROTHERS1-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/01/18/world/18BROTHERS1/BROTHERS-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/01/18/world/18BROTHERS1/BROTHERS-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/01/18/world/18BROTHERS1/18BROTHERS1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/18/world/18BROTHERS1/18BROTHERS1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-01-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Paris (France)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Charlie Hebdo", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Kouachi, Said (1980-2015)", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Kouachi, Cherif (1982-2015)", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Coulibaly, Amedy (1982-2015)", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Beghal, Djamel (1965- )", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "persons", "value": "Benyettou, Farid", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "Y", "rank": "9"}, {"name": "organizations", "value": "Al Qaeda in the Arabian Peninsula", "is_major": "N", "rank": "10"}], "blog": [], "subsection_name": "Europe", "type_of_material": "News"}