{"slideshow_credits": null, "snippet": "Le terrorisme islamiste est le cancer de l\u2019islam contre lequel les musulmans doivent eux-m\u00eames lutter \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "PEN", "rank": 1, "firstname": "Marine", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Le"}], "original": "By MARINE LE PEN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/19/opinion/marine-le-pen-la-france-a-ete-attaquee-par-le-fondamentalisme-islamiste.html", "lead_paragraph": "Le terrorisme islamiste est le cancer de l\u2019islam contre lequel les musulmans doivent eux-m\u00eames lutter \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s.", "headline": {"seo": "Marine Le Pen: la France a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e par le fondamentalisme islamiste", "main": "Bien nommer la menace", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "_id": "54bc0aad38f0d86e1bcc8ad3", "word_count": "1040", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 885, "url": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "885"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/19/opinion/19lepen/19lepen-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-01-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Charlie Hebdo", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Muslims and Islam", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "European Union", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Op-Ed"}