{"slideshow_credits": null, "snippet": "Human Rights Watch se adjudica el reconocimiento por impulsar al Foro Mundial de Econom\u00eda para que finalmente incluyera el tema en la agenda de este a\u00f1o.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROSS", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Andrew"}], "original": "Por ANDREW ROSS SORKIN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/01/18/universal/es/debates-en-davos-incluiran-derechos-de-homosexuales.html", "lead_paragraph": "Human Rights Watch se adjudica el reconocimiento por impulsar al Foro Mundial de Econom\u00eda para que finalmente incluyera el tema en la agenda de este a\u00f1o.", "headline": {"main": "Debates en Davos incluir\u00e1n derechos de homosexuales", "content_kicker": "Am\u00e9rica"}, "_id": "54cc473b38f0d817610376ae", "word_count": "1152", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/01/20/business/sorkin-es/sorkin-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/01/20/business/sorkin-es/sorkin-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 409, "url": "images/2015/01/20/business/sorkin-es/sorkin-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/01/20/business/sorkin-es/sorkin-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "409"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/01/20/business/sorkin-es/sorkin-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/01/20/business/sorkin-es/sorkin-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-01-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}