{"slideshow_credits": null, "snippet": "Evitan que al general Mois\u00e9s Garc\u00eda Ochoa se convierta en Ministro de Defensa. Funcionarios americanos expresaron preocupaci\u00f3n de que tuviera v\u00ednculos con narcotraficantes.", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/02/05/world/americas/mano-de-estados-unidos-frena-promocion-de-general-en-mexico.html", "lead_paragraph": "Evitan que al general Mois\u00e9s Garc\u00eda Ochoa se convierta en Ministro de Defensa. Funcionarios americanos expresaron preocupaci\u00f3n de que tuviera v\u00ednculos con narcotraficantes.", "headline": {"seo": "Mano de Estados Unidos frena promoci\u00f3n de general en M\u00e9xico", "main": "Mano de Estados Unidos frena promoci\u00f3n de general en M\u00e9xico"}, "_id": "511139dc00315214fbb894e2", "word_count": "2260", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/02/05/world/MEXGENERAL-1-spanish/MEXGENERAL-1-spanish-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/02/05/world/MEXGENERAL-1-spanish/MEXGENERAL-1-spanish-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2013/02/05/world/MEXGENERAL-1-spanish/MEXGENERAL-1-spanish-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/02/05/world/MEXGENERAL-1-spanish/MEXGENERAL-1-spanish-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/02/05/world/MEXGENERAL-1-spanish/MEXGENERAL-1-spanish-thumbStandard-v4.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/02/05/world/MEXGENERAL-1-spanish/MEXGENERAL-1-spanish-thumbStandard-v4.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-02-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Garcia Ochoa, Moises", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Pena Nieto, Enrique", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Carrillo Fuentes, Amado", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Wayne, Earl Anthony", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}