{"slideshow_credits": null, "snippet": "Cambios en el \u00e1mbito pol\u00edtico estadounidense hacen de este el momento propicio para renovar la relaci\u00f3n con Cuba y reanudar v\u00ednculos diplom\u00e1ticos.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "EDITORIAL", "rank": 1, "firstname": "El", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Comit\u00e9"}], "original": "By EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/10/12/opinion/sunday/tiempo-de-acabar-el-embargo-de-cuba.html", "lead_paragraph": "Cambios en el \u00e1mbito pol\u00edtico estadounidense hacen de este el momento propicio para renovar la relaci\u00f3n con Cuba y reanudar v\u00ednculos diplom\u00e1ticos.", "headline": {"main": "Tiempo de acabar el embargo de Cuba", "print_headline": "Tiempo de Acabar el Embargo de Cuba", "content_kicker": "Editorial", "kicker": "Editorial"}, "_id": "54395b1038f0d81c57108c25", "word_count": "1276", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 384, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "384"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-10-12T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"value": "Cuba", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "United States International Relations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Sunday Review", "type_of_material": "Editorial"}