{"slideshow_credits": null, "snippet": "Castro no le huye a las cr\u00edticas del estado que construy\u00f3.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Ernesto", "role": "reported", "lastname": "LONDO\u00d1O", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By ERNESTO LONDO\u00d1O"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/10/15/opinion/-an-reflexionando-sobre-relaciones-con-eeuu-fidel-castro-responde.html", "lead_paragraph": "Castro no le huye a las cr\u00edticas del estado que construy\u00f3.", "headline": {"main": "A\u00fan reflexionando sobre relaciones con EE.UU., Fidel Castro responde", "print_headline": " A&uacute;n reflexionando sobre relaciones con EE.UU., Fidel Castro responde", "content_kicker": "Punto De Vista Editorial", "kicker": "Punto De Vista Editorial"}, "_id": "543ea27938f0d853e89f650e", "word_count": "819", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/14/opinion/castro-editorial-spanish/castro-editorial-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/14/opinion/castro-editorial-spanish/castro-editorial-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2014/10/14/opinion/castro-editorial-spanish/castro-editorial-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/10/14/opinion/castro-editorial-spanish/castro-editorial-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/14/opinion/castro-editorial-spanish/castro-editorial-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/10/14/opinion/castro-editorial-spanish/castro-editorial-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-10-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"value": "Cuba", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Embargoes and Sanctions", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Editorial"}