{"slideshow_credits": null, "snippet": "Los l\u00edderes que han cambiado las las reglas para permanecer en el poder atentan contra los valores democr\u00e1ticos de la regi\u00f3n.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "EDITORIAL", "rank": 1, "firstname": "El", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Comit\u00e9"}], "original": "By EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/10/17/opinion/los-nuevos-caudillos-de-america-latina.html", "lead_paragraph": "Los l\u00edderes que han cambiado las las reglas para permanecer en el poder atentan contra los valores democr\u00e1ticos de la regi\u00f3n.", "headline": {"main": "Los nuevos caudillos de Am&eacute;rica Latina", "print_headline": "Los nuevos caudillos de Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Editorial", "kicker": "Editorial"}, "_id": "54406fb138f0d80e0154c188", "word_count": "546", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/17/opinion/17editorial-morales-esp/17editorial-morales-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/17/opinion/17editorial-morales-esp/17editorial-morales-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 594, "url": "images/2014/10/17/opinion/17editorial-morales-esp/17editorial-morales-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/10/17/opinion/17editorial-morales-esp/17editorial-morales-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "594"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/17/opinion/17editorial-morales-esp/17editorial-morales-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/10/17/opinion/17editorial-morales-esp/17editorial-morales-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-10-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"value": "Latin America", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Politics and Government", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Morales, Evo", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Bolivia", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Editorial"}