{"slideshow_credits": null, "snippet": "A white man accused of shooting five Black Lives Matter protesters in Minneapolis had racist views, according to criminal complaints filed Monday that charged him in the shooting and three others with related crimes.", "abstract": "Criminal complaints filed by attorney for Hennepin County, Minn, say Allen L Scarsella, white man accused of shooting five people during Black Lives protest in Minneapolis, has racist views and identifies himself as member of sovereign citizen movement, which refuses to recognize American government's authority; Scarsella was arrested with three others on day of shooting, and has been charged with five counts of second-degree assault, each punishable by up to 10 years in prison.", "section_name": "U.S.", "print_page": "16", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Matt", "role": "reported", "lastname": "FURBER", "rank": 1, "organization": ""}, {"firstname": "Richard", "role": "reported", "lastname": "P\u00c9REZ-PE\u00d1A", "rank": 2, "organization": ""}], "original": "By MATT FURBER and RICHARD P\u00c9REZ-PE\u00d1A", "contributor": "Matt Furber reported from Minneapolis, and Richard P\u00e9rez-Pe\u00f1a from New York."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/01/us/four-charged-in-shooting-of-protesters-in-minneapolis.html", "lead_paragraph": "A white man accused of shooting five Black Lives Matter protesters in Minneapolis had racist views, according to criminal complaints filed Monday that charged him in the shooting and three others with related crimes.", "headline": {"main": "Four Charged in Shooting of Minneapolis Protesters", "print_headline": "Four Charged in Shooting of Protesters in Minneapolis"}, "_id": "565cf6f438f0d83cebcef305", "word_count": "644", "multimedia": [], "pub_date": "2015-12-01T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Scarsella, Allen L", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Assaults", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Minneapolis (Minn)", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Blacks", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Discrimination", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Gustavsson, Nathan W", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "persons", "value": "Backman, Joseph M", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "persons", "value": "Macey, Daniel T", "is_major": "N", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}