{"slideshow_credits": null, "snippet": "Aunque la idea puede tener m\u00e9ritos \u00e9ticos, la propuesta de crecimiento cero no tiene la menor oportunidad de \u00e9xito.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "PORTER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Eduardo"}], "original": "Por EDUARDO PORTER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/02/universal/es/comentario-podriamos-vivir-sin-crecimiento-economico-para-salvar-el-planeta.html", "lead_paragraph": "Aunque la idea puede tener m\u00e9ritos \u00e9ticos, la propuesta de crecimiento cero no tiene la menor oportunidad de \u00e9xito.", "headline": {"main": "Comentario: \u00bfPodr\u00edamos vivir sin crecimiento econ\u00f3mico para salvar el planeta?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5662199338f0d87104c9148e", "word_count": "1197", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 418, "url": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "418"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/12/02/business/02porter-web1-copy/02porter-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-12-02T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Global Warming", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "United Nations Framework Convention on Climate Change", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Jackson, Tim", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Sustainable Development Commission", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Third World and Developing Countries", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Greenhouse Gas Emissions", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "subject", "value": "Population", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "subject", "value": "Carbon Dioxide", "is_major": "N", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}