{"slideshow_credits": null, "snippet": "A pesar del impredecible futuro de Trump como figura pol\u00edtica, es necesario entender las ra\u00edces y consecuencias de su \u00e9xito", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "role": "reported", "lastname": "THOMAS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Por THOMAS B. EDSALL"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/02/universal/es/opinion-el-atractivo-de-donald-trump.html", "lead_paragraph": "A pesar del impredecible futuro de Trump como figura pol\u00edtica, es necesario entender las ra\u00edces y consecuencias de su \u00e9xito", "headline": {"main": "Opini\u00f3n: El atractivo de Donald Trump", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "566609b138f0d84cb15f7124", "word_count": "978", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/12/02/opinion/02edsallWeb/02edsallWeb-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-12-02T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Voting and Voters", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Psychology and Psychologists", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Primaries and Caucuses", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Republican Party", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Burgo, Joseph M (1955- )", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Campbell, W Keith", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "persons", "value": "Trump, Donald J", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Op-Ed"}