{"slideshow_credits": null, "snippet": "A pesar de una crisis econ\u00f3mica y varios esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n, el juicio pol\u00edtico de Dilma Rousseff acapara la atenci\u00f3n de los brasileros.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO", "contributor": "Mariana Sim\u00f5es colabor\u00f3 con este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/04/universal/es/juicio-contra-dilma-rousseff-revela-pugna-por-el-poder-en-brasil.html", "lead_paragraph": "A pesar de una crisis econ\u00f3mica y varios esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n, el juicio pol\u00edtico de Dilma Rousseff acapara la atenci\u00f3n de los brasileros.", "headline": {"main": "Juicio contra Dilma Rousseff revela pugna por el poder en Brasil", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56671eb938f0d8780c277f51", "word_count": "1068", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/12/04/world/04BRAZIL-WEB-2-copy/04BRAZIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-12-04T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Rousseff, Dilma", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Impeachment", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Corruption (Institutional)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Cunha, Eduardo Consentino da (1958- )", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Bribery and Kickbacks", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "organizations", "value": "Workers' Party (Brazil)", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "An Analysis; News Analysis"}