{"slideshow_credits": null, "snippet": "Incluso Barinas, el estado natal del expresidente, vot\u00f3 a favor de la oposici\u00f3n la semana pasada.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "William"}], "original": "Por WILLIAM NEUMAN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/14/universal/es/en-tiempos-de-crisis-economica-el-movimiento-de-hugo-chavez-sufre-su-peor-momento.html", "lead_paragraph": "Incluso Barinas, el estado natal del expresidente, vot\u00f3 a favor de la oposici\u00f3n la semana pasada.", "headline": {"main": "En tiempos de crisis econ\u00f3mica, el movimiento de Hugo Ch\u00e1vez sufre su peor momento", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5671e4f738f0d82eed76c3ee", "word_count": "1638", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 376, "url": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "376"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/12/14/world/americas/14VENEZ-copy/14VENEZ-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-12-14T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Chavez, Hugo", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Venezuela", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Maduro, Nicolas", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}