{"slideshow_credits": null, "snippet": "Algunos analistas temen que un pu\u00f1ado de inversionistas adinerados est\u00e1n tratando de reescribir el contrato social de un territorio de Estados Unidos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/12/20/universal/es/deuda-puerto-rico-intereses-millonarios.html", "lead_paragraph": "Algunos analistas temen que un pu\u00f1ado de inversionistas adinerados est\u00e1n tratando de reescribir el contrato social de un territorio de Estados Unidos.", "headline": {"main": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la millonaria batalla por el futuro de Puerto Rico?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5681996e38f0d80161f6926b", "word_count": "3642", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/12/18/us/00puertoricoweb1-copy/00puertoricoweb1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-12-20T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Puerto Rico", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Credit and Debt", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Garcia Padilla, Alejandro", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}