{"slideshow_credits": null, "snippet": "Lo que empez\u00f3 como una broma sobre el Presidente Rafael Correa de pronto se convirti\u00f3 en algo que no ten\u00eda ninguna gracia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "42", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/03/universal/es/memes-y-amenazas-en-ecuador.html", "lead_paragraph": "Lo que empez\u00f3 como una broma sobre el Presidente Rafael Correa de pronto se convirti\u00f3 en algo que no ten\u00eda ninguna gracia.", "headline": {"main": "Memes y amenazas en Ecuador", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Sabado Gigante "}, "_id": "55435cbc38f0d83d46e5203c", "word_count": "874", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 602, "url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "602"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-05-03T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Magazine", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Computers and the Internet", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Social Media", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Twitter", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Facebook Inc", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Ecuador", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}