{"slideshow_credits": null, "snippet": "Both men are vice presidents at American Express.", "abstract": null, "section_name": "Fashion & Style", "print_page": "18", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/03/fashion/weddings/joaquin-avino-and-daniel-walker.html", "lead_paragraph": "Both men are vice presidents at American Express.", "headline": {"main": "Joaqu\u00edn Avi\u00f1\u00f3 and  Daniel Walker", "print_headline": "Joaqu\u00edn Avi\u00f1\u00f3,Daniel Walker"}, "_id": "5545a0d838f0d877bca49319", "word_count": "203", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 354, "url": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "354"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-05-03T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Society", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Weddings and Engagements", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Weddings", "type_of_material": "News"}