{"slideshow_credits": null, "snippet": "Las manicuristas en Nueva York son explotadas, sufren discriminaci\u00f3n \u00e9tnica y otros abusos, descubri\u00f3 The New York Times.", "abstract": null, "section_name": "N.Y. / Region", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MASLIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Sarah"}], "original": "Por SARAH MASLIN NIR", "contributor": "Sarah Cohen, Jiha Ham, Jeanne Li, Yuhan Liu, Julie Turkewitz, Isvett Verde, Yeong-Ung Yang y Heyang Zhang colaboraron en el reportaje. Susan C. Beachy contribuy\u00f3 con la investigaci\u00f3n.<br /><br />"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/10/nyregion/un-trabajo-tan-duro-como-las-unas.html", "lead_paragraph": "Las manicuristas en Nueva York son explotadas, sufren discriminaci\u00f3n \u00e9tnica y otros abusos, descubri\u00f3 The New York Times.", "headline": {"main": "Un trabajo tan duro como las u\u00f1as", "print_headline": "A Job Harder Than Nails: Manicurists Are Underpaid and Unprotected   "}, "_id": "554b540138f0d85a64346a1b", "word_count": "6945", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/30/nyregion/10nailsweb1-copy-ES/NAILStest3-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/30/nyregion/10nailsweb1-copy-ES/NAILStest3-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/30/nyregion/10nailsweb1-copy-ES/10nailsweb1-copy-ES-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/30/nyregion/10nailsweb1-copy-ES/10nailsweb1-copy-ES-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/30/nyregion/10nailsweb1-copy-ES/NAILStest3-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/30/nyregion/10nailsweb1-copy-ES/NAILStest3-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-05-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Metro", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Wages and Salaries", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Beauty Salons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Korean-Americans", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Discrimination", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Labor and Jobs", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Hiring and Promotion", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "New York City", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "subject", "value": "Nails (Body Part)", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}