{"slideshow_credits": null, "snippet": "Su rostro se ve en camisetas e imanes, pero eso no merma la fascinaci\u00f3n que experimenta el p\u00fablico por Frida Kahlo.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "TREBAY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Guy"}], "original": "Por GUY TREBAY"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/10/universal/es/frida-kahlo-un-icono-pop-que-sigue-conquistando-con-su-obra.html", "lead_paragraph": "Su rostro se ve en camisetas e imanes, pero eso no merma la fascinaci\u00f3n que experimenta el p\u00fablico por Frida Kahlo.", "headline": {"main": "Frida Kahlo, un \u00edcono pop que sigue conquistando con su obra", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Frida\u2019s Moment"}, "_id": "5553d19238f0d80d049bd6f2", "word_count": "1692", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-copy-ES-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-copy-ES-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-05-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Styles", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Art", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Books and Literature", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Kahlo, Frida", "is_major": "Y", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}