{"slideshow_credits": null, "snippet": "Shigeru Nakayama \u00e9 o guardi\u00e3o das ru\u00ednas de Air\u00e3o Velho.", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/09/world/americas/airao-velho-brasil-shigeru-nakayama-amazonia.html", "lead_paragraph": "Shigeru Nakayama \u00e9 o guardi\u00e3o das ru\u00ednas de Air\u00e3o Velho.", "headline": {"main": "Um \u2018eremita da selva\u2019 preserva a hist\u00f3ria de cidade fantasma na Amaz\u00f4nia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "555a128938f0d803a0965b28", "word_count": "1374", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-05-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Nakayama, Shigeru", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Airao Velho (Brazil)", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Amazon Jungle", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}