{"slideshow_credits": null, "snippet": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Por AARON E. CARROLL"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/sobre-los-beneficios-del-cafe.html", "lead_paragraph": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "headline": {"main": "Beber caf\u00e9 es un h\u00e1bito m\u00e1s saludable de lo que se piensa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5581c03b38f0d837d1b0b0bb", "word_count": "535", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 420, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "420"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Upshot", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Coffee", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Research", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Caffeine", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Diet and Nutrition", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}