{"slideshow_credits": null, "snippet": "Spanish TV viewers selected \u201cSay Yay,\u201d by B\u00e1rbara Reyz\u00e1bal Gonz\u00e1lez-Aller, who uses the stage name Barei, to represent the country in the contest.", "abstract": null, "section_name": "Arts", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Raphael", "role": "reported", "lastname": "MINDER", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By RAPHAEL MINDER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/05/13/arts/television/spains-eurovision-entry-in-a-first-is-sung-entirely-in-english.html", "lead_paragraph": "Spanish TV viewers selected \u201cSay Yay,\u201d by B\u00e1rbara Reyz\u00e1bal Gonz\u00e1lez-Aller, who uses the stage name Barei, to represent the country in the contest.", "headline": {"main": "Spain\u2019s Eurovision Entry, in a First, Is Sung Entirely in English"}, "_id": "5734444038f0d857ffcaea11", "word_count": "594", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 450, "url": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "450"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/05/13/arts/13eurovision/13eurovision-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-05-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Spanish Language", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Music", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Television", "type_of_material": "News"}