{"slideshow_credits": null, "snippet": "The t\u00eate-\u00e0-t\u00eate at Facebook headquarters was an attempt to mend fences with conservatives, and most said it was a step in the right direction.", "abstract": "Group of 16 Republican commentators and politicians meet with Facebook chief Mark Zuckerberg and other executives to improve relations; social media site faces controversy over allegedly displaying liberal bias.", "section_name": "Technology", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Mike", "role": "reported", "lastname": "ISAAC", "rank": 1, "organization": ""}, {"firstname": "Nick", "role": "reported", "lastname": "CORASANITI", "rank": 2, "organization": ""}], "original": "By MIKE ISAAC and NICK CORASANITI", "contributor": "Mike Isaac reported from Menlo Park, Calif., and Nick Corasaniti from Washington. Cecilia Kang contributed reporting from Washington."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/05/19/business/for-facebook-and-conservatives-a-collegial-meeting-in-silicon-valley.html", "lead_paragraph": "The t\u00eate-\u00e0-t\u00eate at Facebook headquarters was an attempt to mend fences with conservatives, and most said it was a step in the right direction.", "headline": {"main": "For Facebook and Conservatives, a Collegial Meeting in Silicon Valley", "print_headline": "Facebook and Right Make Nice in Meeting"}, "_id": "573d287d38f0d81236fa7fd4", "word_count": "986", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/05/19/business/19facebook/19facebook-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/05/19/business/19facebook/19facebook-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/05/19/business/19facebook/19facebook-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/05/19/business/19facebook/19facebook-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/05/19/business/19facebook/19facebook-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/05/19/business/19facebook/19facebook-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-05-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Facebook Inc", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Zuckerberg, Mark E", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "News and News Media", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Conservatism (US Politics)", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Social Media", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "organizations", "value": "Republican Party", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}