{"slideshow_credits": null, "snippet": "Less than two months after being forced out of the Tour de France when he broke his leg in a crash, Contador won his third Vuelta a Espa\u00f1a.", "abstract": "Alberto Contador of Spain wins his third Vuelta a Espana bicycle race; other cycling news noted.", "section_name": "Sports", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [], "organization": "AGENCE FRANCE-PRESSE", "original": "By AGENCE FRANCE-PRESSE", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/09/15/sports/cycling/alberto-contador-captures-his-third-vuelta-a-espana.html", "lead_paragraph": "Less than two months after being forced out of the Tour de France when he broke his leg in a crash, Contador won his third Vuelta a Espa\u00f1a.", "headline": {"main": "Alberto Contador Captures His Third Vuelta a Espa\u00f1a", "print_headline": "Contador Captures His Third Vuelta a Espa\u00f1a", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling"}, "_id": "5416773738f0d85fde323e78", "word_count": "161", "multimedia": [], "pub_date": "2014-09-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "keywords": [{"value": "Bicycles and Bicycling", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Contador, Alberto", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Cycling", "type_of_material": "Brief"}