{"slideshow_credits": null, "snippet": "The couple, writers for a Madrid newspaper, are married in New York.", "abstract": null, "section_name": "Fashion & Style", "print_page": "15", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/06/10/fashion/weddings/maria-ramirez-eduardo-suarez-weddings.html", "lead_paragraph": "The couple, writers for a Madrid newspaper, are married in New York.", "headline": {"seo": "Mar\u00eda Ram\u00edrez, Eduardo Su\u00e1rez - Weddings", "main": "Mar\u00eda Ram\u00edrez, Eduardo Su\u00e1rez", "print_headline": "Mar\u00eda Ram\u00edrez, Eduardo Su\u00e1rez"}, "_id": "53f7912238f0d835538dbf99", "word_count": "181", "multimedia": [{"height": 75, "url": "images/2012/06/10/fashion/weddings/10RAMIREZJPG/10RAMIREZJPG-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/06/10/fashion/weddings/10RAMIREZJPG/10RAMIREZJPG-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-06-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Society", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Weddings/Celebrations", "type_of_material": "News"}