{"slideshow_credits": null, "snippet": "President Hugo Ch\u00e1vez, battling cancer as he runs for re-election, has not declared an heir apparent, raising speculation about who could take his place.", "abstract": "Venezuelan Pres Hugo Chavez has yet to name an heir apparent, even though he is battling cancer as he runs for re-election, which has raised speculation about who could take his place should his failing health force him from office.", "section_name": "World", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "William", "role": "reported", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By WILLIAM NEUMAN", "contributor": "Mar\u00eda Eugenia D\u00edaz contributed reporting."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/06/12/world/americas/hugo-chavez-forces-venezuela-to-contemplate-a-void.html", "lead_paragraph": "President Hugo Ch\u00e1vez, battling cancer as he runs for re-election, has not declared an heir apparent, raising speculation about who could take his place.", "headline": {"seo": "Hugo Ch\u00e1vez Forces Venezuelans to Contemplate a Void", "main": "Ch\u00e1vez Forces Venezuela to Contemplate a Void", "print_headline": "Ch\u00e1vez Forces Venezuela To Contemplate a Void"}, "_id": "53f7b6aa38f0d835538dc1de", "word_count": "1356", "multimedia": [{"height": 360, "url": "images/2012/06/12/world/VENEZUELA/VENEZUELA-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2012/06/12/world/VENEZUELA/VENEZUELA-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "360"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2012/06/12/world/VENEZUELA/VENEZUELA-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/06/12/world/VENEZUELA/VENEZUELA-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-06-12T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Venezuela", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Chavez, Hugo", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Elections", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Capriles Radonski, Henrique", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Chavez, Adan", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}