{"slideshow_credits": null, "snippet": "Em S\u00e3o Paulo, policiais pobres s\u00e3o vizinhos de criminosos e, quando a viol\u00eancia irrompe, se tornam alvos f\u00e1ceis.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "WILLIS", "rank": 1, "firstname": "Graham", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Denyer"}], "original": "GRAHAM DENYER WILLIS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/12/02/opinion/sunday/in-brazil-poverty-is-deadly-for-police-officers-portuguese.html", "lead_paragraph": "Em S\u00e3o Paulo, policiais pobres s\u00e3o vizinhos de criminosos e, quando a viol\u00eancia irrompe, se tornam alvos f\u00e1ceis.", "headline": {"seo": "In Brazil, Poverty Is Deadly for Police Officers \u2014 Portuguese", "main": "O Que Est\u00e1 Matando a Pol\u00edcia Brasileira?", "print_headline": "What&#8217;s Killing Brazil&#8217;s Police?", "content_kicker": "Opinion", "kicker": "Opinion"}, "_id": "53fda4b438f0d85b064136a7", "word_count": "1029", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2012/12/02/sunday-review/02BRAZIL-SUB2-port/02BRAZIL-SUB2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2012/12/02/sunday-review/02BRAZIL-SUB2-port/02BRAZIL-SUB2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2012/12/02/sunday-review/02BRAZIL-SUB2-port/02BRAZIL-SUB2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2012/12/02/sunday-review/02BRAZIL-SUB2-port/02BRAZIL-SUB2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2012/12/02/sunday-review/02BRAZIL-SUB2-port/02BRAZIL-SUB2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/12/02/sunday-review/02BRAZIL-SUB2-port/02BRAZIL-SUB2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-12-02T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"value": "Brazil", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Police", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Crime and Criminals", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Sunday Review", "type_of_material": "Op-Ed"}