{"slideshow_credits": null, "snippet": "Nicol\u00e1s Maduro, the newly elected president, and his opponent, Henrique Capriles Radonski, blamed each other for the violence that has killed at least seven people.", "abstract": "Tensions escalate in Venezuela as newly elected Pres Nicolas Maduro and his opponent Henrique Capriles Radonski blame each other for violence that government says has left seven people dead; Maduro accuses United States of being behind opposition protests.", "section_name": "World", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "William", "role": "reported", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By WILLIAM NEUMAN", "contributor": "Paula Ram\u00f3n and Mar\u00eda Eugenia D\u00edaz contributed reporting from Caracas, and Mar\u00eda Iguar\u00e1n from Cuman\u00e1, Venezuela."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/04/17/world/americas/post-election-tensions-rise-in-venezuela-amid-deadly-protests.html", "lead_paragraph": "Nicol\u00e1s Maduro, the newly elected president, and his opponent, Henrique Capriles Radonski, blamed each other for the violence that has killed at least seven people.", "headline": {"seo": "Post-Election Tensions Rise in Venezuela Amid Deadly Protests", "main": "Post-Election Tensions Escalate in Venezuela as Demonstrations Turn Deadly", "print_headline": "Post-Election Tensions Escalate in Venezuela as Demonstrations Turn Deadly"}, "_id": "516ddbd4cf28d02a61000e9e", "word_count": "879", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/04/17/world/VENEZUELA/VENEZUELA-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/04/17/world/VENEZUELA/VENEZUELA-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 389, "url": "images/2013/04/17/world/VENEZUELA/VENEZUELA-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/04/17/world/VENEZUELA/VENEZUELA-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "389"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/04/17/world/VENEZUELA/VENEZUELA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/04/17/world/VENEZUELA/VENEZUELA-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-04-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Venezuela", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Capriles Radonski, Henrique", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"value": "Demonstrations, Protests, and Riots", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"value": "Elections", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}