{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es revived Gaspare Spontini's classic opera.", "abstract": null, "section_name": "Arts", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "George", "role": "reported", "lastname": "LOOMIS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By GEORGE LOOMIS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/11/01/arts/with-la-vestale-renewed-appreciation-for-spontini.html", "lead_paragraph": "The Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es revived Gaspare Spontini's classic opera.", "headline": {"main": "With 'La Vestale,' Renewed Appreciation for Spontini", "print_headline": "With 'La Vestale,' Renewed Appreciation for Spontini", "content_kicker": "Opera Review"}, "_id": "5273821038f0d829b45e9478", "word_count": "745", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/11/01/arts/01iht-spontini01-span1/01iht-spontini01-span1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/11/01/arts/01iht-spontini01-span1/01iht-spontini01-span1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 898, "url": "images/2013/11/01/arts/01iht-spontini01-inline1/01iht-spontini01-inline1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/11/01/arts/01iht-spontini01-inline1/01iht-spontini01-inline1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "898"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/11/01/arts/01iht-spontini01-span1/01iht-spontini01-span1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/11/01/arts/01iht-spontini01-span1/01iht-spontini01-span1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-11-01T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"value": "Classical Music", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Opera", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Music", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Review"}