{"slideshow_credits": null, "snippet": "The first ceremony took place at St. Volodymyr\u2019s Ukrainian Orthodox Cathedral in Kiev, Ukraine.", "abstract": null, "section_name": "Fashion & Style", "print_page": "18", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/11/03/fashion/weddings/alexandra-chopivsky-and-martin-corredera-silvan.html", "lead_paragraph": "The first ceremony took place at St. Volodymyr\u2019s Ukrainian Orthodox Cathedral in Kiev, Ukraine.", "headline": {"main": "Alexandra Chopivsky and Mart\u00edn Corredera Silv\u00e1n", "print_headline": "Alexandra Chopivsky, Mart\u00edn Corredera Silv\u00e1n"}, "_id": "5275cde638f0d818d70b3827", "word_count": "310", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/11/03/fashion/weddings/03CHOPIVSKYjpg/03CHOPIVSKYjpg-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/11/03/fashion/weddings/03CHOPIVSKYjpg/03CHOPIVSKYjpg-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 468, "url": "images/2013/11/03/fashion/weddings/03CHOPIVSKYjpg/03CHOPIVSKYjpg-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/11/03/fashion/weddings/03CHOPIVSKYjpg/03CHOPIVSKYjpg-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "468"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/11/03/fashion/weddings/03CHOPIVSKYjpg/03CHOPIVSKYjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/11/03/fashion/weddings/03CHOPIVSKYjpg/03CHOPIVSKYjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-11-03T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Society", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Weddings/Celebrations", "type_of_material": "News"}