{"slideshow_credits": null, "snippet": "W tym kr\u00f3tkim, nominowanym do Oscara filmie dokumentalnym m\u0142oda para zmaga si\u0119 z koszmarem ka\u017cdego nowego rodzica: dzieckiem urodzonym z zagra\u017caj\u0105c\u0105 \u017cyciu chorob\u0105.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SKI", "rank": 1, "firstname": "Tomasz", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Liwi"}], "original": "By TOMASZ \u015aLIWI\u0143SKI"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/04/opinion/nasza-klatwa.html", "lead_paragraph": "W tym kr\u00f3tkim, nominowanym do Oscara filmie dokumentalnym m\u0142oda para zmaga si\u0119 z koszmarem ka\u017cdego nowego rodzica: dzieckiem urodzonym z zagra\u017caj\u0105c\u0105 \u017cyciu chorob\u0105.", "headline": {"main": "\u2018Nasza kl\u0105twa\u2019", "content_kicker": "Op-Docs", "kicker": "Op-Docs"}, "_id": "54d1723d38f0d86a52397aff", "word_count": "335", "multimedia": [], "pub_date": "2015-02-04T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Op-Ed"}