{"slideshow_credits": null, "snippet": "Alberto Nisman, el fiscal cuya misteriosa muerte ha envuelto a la Argentina, habr\u00eda hecho el borrador de una petici\u00f3n para el arresto de la Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "3", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO", "contributor": "Jonathan Gilbert y Charles Newbery contribuyeron a este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/04/universal/es/alberto-nisman-redacto-orden-de-arresto-contra-la-presidenta-de-argentina.html", "lead_paragraph": "Alberto Nisman, el fiscal cuya misteriosa muerte ha envuelto a la Argentina, habr\u00eda hecho el borrador de una petici\u00f3n para el arresto de la Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner.", "headline": {"main": "Alberto Nisman redact\u00f3 orden de arresto contra la presidenta de Argentina", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Argentine, Now Dead, Weighed Leader\u2019s Arrest"}, "_id": "54d91d6e38f0d811ddfc2cd4", "word_count": "1068", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/04/world/americas/04argentina-web-ES/04argentina-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-04T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Argentina", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Nisman, Alberto", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Iran", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Timerman, Hector (1953- )", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}