{"slideshow_credits": null, "snippet": "Exigencias de que los gobiernos se aprieten el cintur\u00f3n est\u00e1n basadas en una interpretaci\u00f3n err\u00f3nea.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "17", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "KRUGMAN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Paul"}], "original": "Por PAUL KRUGMAN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/09/universal/es/paul-krugman-nadie-entiende-el-papel-de-la-deuda-en-la-economia.html", "lead_paragraph": "Exigencias de que los gobiernos se aprieten el cintur\u00f3n est\u00e1n basadas en una interpretaci\u00f3n err\u00f3nea.", "headline": {"main": "Comentario: Nadie entiende el papel de la deuda en la econom\u00eda", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Nobody Understands Debt"}, "_id": "54dbb36138f0d838b6ad6313", "word_count": "950", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 900, "url": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "900"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/10/30/opinion/krugman-headshot-ES/krugman-new-1114-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Credit and Debt", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "European Sovereign Debt Crisis (2010- )", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "United States Economy", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Recession and Depression", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Europe", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Yellen, Janet L", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Op-Ed"}