{"slideshow_credits": null, "snippet": "\u201cBetter Call Saul\u201d es m\u00e1s que buena: es deliciosa \u2026 pero de una manera brutal y c\u00f3micamente oscura, por supuesto.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "STANLEY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Alessandra"}], "original": "Por ALESSANDRA STANLEY", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/06/universal/es/se-estrena-better-call-saul-la-serie-derivada-de-breaking-bad-en-amc.html", "lead_paragraph": "\u201cBetter Call Saul\u201d es m\u00e1s que buena: es deliciosa \u2026 pero de una manera brutal y c\u00f3micamente oscura, por supuesto.", "headline": {"seo": "Se estrena \u2018Better Call Saul,\u2019 la serie derivada de \u2018Breaking Bad,\u2019 en AMC", "main": "Cr\u00edtica de TV: Los primeros a\u00f1os del abogado de Walter White", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Meth King\u2019s Lawyer: The Early Years"}, "_id": "54dd0e8038f0d8448bfa3479", "word_count": "903", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/06/arts/06SAUL-ES/06SAUL-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-06T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Weekend", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Television", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "creative_works", "value": "Breaking Bad (TV Program)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Odenkirk, Bob", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "AMC (TV Network)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "creative_works", "value": "Better Call Saul (TV Program)", "is_major": "Y", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Review"}