{"slideshow_credits": null, "snippet": "El gobierno franc\u00e9s ha respondido con m\u00e1s seguridad, pero tambi\u00e9n ha girado su enfoque hacia algo fundamental para la comprensi\u00f3n de Francia como una naci\u00f3n: sus escuelas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "DONADIO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Rachel"}], "original": "Por RACHEL DONADIO", "contributor": "Laure Fourquet contribuy\u00f3 a este reportaje desde Par\u00eds."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/11/universal/es/ataques-terroristas-en-francia-ponen-presion-a-maestros-para-infundir-valores.html", "lead_paragraph": "El gobierno franc\u00e9s ha respondido con m\u00e1s seguridad, pero tambi\u00e9n ha girado su enfoque hacia algo fundamental para la comprensi\u00f3n de Francia como una naci\u00f3n: sus escuelas.", "headline": {"main": "Ataques terroristas en Francia ponen presi\u00f3n a maestros para infundir valores", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "French Teachers, on the Front Lines"}, "_id": "54de7d0a38f0d841787c974e", "word_count": "1372", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/11/world/10SCHOOLS-copy-ES/10SCHOOLS-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Education (K-12)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Freedom of Religion", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Freedom of Speech and Expression", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Teachers and School Employees", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "Y", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Muslims and Islam", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "glocations", "value": "Paris (France)", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "organizations", "value": "Charlie Hebdo", "is_major": "N", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}