{"slideshow_credits": null, "snippet": "La incapacidad de las autoridades de frenar a las bandas del crimen organizado est\u00e1 haciendo que un n\u00famero creciente de comunidades tomen el control de su propia seguridad.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MALKIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Elisabeth"}], "original": "Por ELISABETH MALKIN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/13/universal/es/frustracion-y-desconfianza-dominan-temporada-electoral-en-el-estado-de-guerrero-en-mexico.html", "lead_paragraph": "La incapacidad de las autoridades de frenar a las bandas del crimen organizado est\u00e1 haciendo que un n\u00famero creciente de comunidades tomen el control de su propia seguridad.", "headline": {"main": "Frustraci\u00f3n y desconfianza dominan temporada electoral en el estado de Guerrero en M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Mexican Towns Galvanized by Tragedy"}, "_id": "54e12c7038f0d8544a2361de", "word_count": "1586", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/13/world/20150213-GUERRERO-slide-copy-ES/20150213-GUERRERO-slide-KJVH-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/13/world/20150213-GUERRERO-slide-copy-ES/20150213-GUERRERO-slide-KJVH-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/13/world/20150213-GUERRERO-slide-copy-ES/20150213-GUERRERO-slide-KJVH-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/13/world/20150213-GUERRERO-slide-copy-ES/20150213-GUERRERO-slide-KJVH-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/13/world/20150213-GUERRERO-slide-copy-ES/20150213-GUERRERO-slide-KJVH-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/13/world/20150213-GUERRERO-slide-copy-ES/20150213-GUERRERO-slide-KJVH-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Guerrero (Mexico)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "Y", "rank": "11"}, {"name": "subject", "value": "Elections", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Organized Crime", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Escuela Normal Rural Raul Isidro Burgos (Guerrero, Mexico)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Guerreros Unidos (Gang)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "is_major": "Y", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "is_major": "Y", "rank": "7"}, {"name": "glocations", "value": "Iguala (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "persons", "value": "Murillo Karam, Jesus", "is_major": "N", "rank": "9"}, {"name": "persons", "value": "Mora Venancio, Alexander", "is_major": "N", "rank": "10"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}