{"slideshow_credits": null, "snippet": "Seg\u00fan resultados de una encuesta del Centro Pew de Investigaci\u00f3n, se espera que 25 por ciento de los estadounidenses sea soltero cuando tenga cuarentaitantos y cincuentaitantos a\u00f1os.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "KRUEGER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Alyson"}], "original": "Por ALYSON KRUEGER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/01/universal/es/un-creciente-numero-de-familias-en-estados-unidos-cuentan-con-todos-los-hijos-adultos-solteros.html", "lead_paragraph": "Seg\u00fan resultados de una encuesta del Centro Pew de Investigaci\u00f3n, se espera que 25 por ciento de los estadounidenses sea soltero cuando tenga cuarentaitantos y cincuentaitantos a\u00f1os.", "headline": {"seo": "Un creciente n\u00famero de familias en Estados Unidos cuentan con todos los hijos adultos solteros", "main": "La generaci\u00f3n de solteros empedernidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Line Up, Children, Single File"}, "_id": "54e3897c38f0d860468cbec8", "word_count": "1207", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/01/fashion/01SINGLES-ES/01SINGLES-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/01/fashion/01SINGLES-ES/01SINGLES-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 421, "url": "images/2015/02/01/fashion/01SINGLES-ES/1SINGLES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/01/fashion/01SINGLES-ES/1SINGLES-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "421"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/01/fashion/01SINGLES-ES/01SINGLES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/01/fashion/01SINGLES-ES/01SINGLES-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-01T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Society", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Weddings and Engagements", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}