{"slideshow_credits": null, "snippet": "Durante los 12 a\u00f1os que su padre ocup\u00f3 un cargo de elecci\u00f3n, Jeb Bush aprovech\u00f3 su acceso a las altas jerarqu\u00edas del gobierno para bru\u00f1ir su imagen pol\u00edtica.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/15/universal/es/con-su-padre-en-el-poder-jeb-bush-se-adentro-en-el-arte-de-los-favores-politicos.html", "lead_paragraph": "Durante los 12 a\u00f1os que su padre ocup\u00f3 un cargo de elecci\u00f3n, Jeb Bush aprovech\u00f3 su acceso a las altas jerarqu\u00edas del gobierno para bru\u00f1ir su imagen pol\u00edtica.", "headline": {"main": "Con su padre en el poder, Jeb Bush se adentr\u00f3 en el arte de los favores pol\u00edticos", "content_kicker": "NYT Am\u00e9rica BETA ", "print_headline": "Dynasty\u2019s Son"}, "_id": "54e3b96838f0d860468cbf77", "word_count": "2770", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 426, "url": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "426"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/15/us/15JEB-copy-ES/15JEB-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "subject", "value": "United States Politics and Government", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Bush, George", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Bush, Jeb", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Lehtinen, Dexter W", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "organizations", "value": "Motorola Solutions Inc", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "Cuba", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}