{"slideshow_credits": null, "snippet": "El reci\u00e9n electo primer ministro de Grecia, Alexis Tsipras, dijo que volver\u00eda a usar corbata cuando se renegociaran los t\u00e9rminos del rescate financiero de Grecia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "5", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "FRIEDMAN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Vanessa"}], "original": "Por VANESSA FRIEDMAN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/05/universal/es/tsipras-rechaza-la-corbata-en-una-muestra-ejemplar-de-teatro-politico.html", "lead_paragraph": "El reci\u00e9n electo primer ministro de Grecia, Alexis Tsipras, dijo que volver\u00eda a usar corbata cuando se renegociaran los t\u00e9rminos del rescate financiero de Grecia.", "headline": {"main": "Tsipras rechaza la corbata en una muestra ejemplar de teatro pol\u00edtico", "content_kicker": "Am\u00e9rica", "print_headline": "Greece Loosens Its Collar"}, "_id": "54e3939038f0d860468cbef0", "word_count": "1244", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/05/fashion/05SUBUNBUTTONED1-copy-ES/05SUBUNBUTTONED1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Styles", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Tsipras, Alexis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Greece", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Ties (Apparel)", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Fashion and Apparel", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Coalition of the Radical Left (Greece)", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}