{"slideshow_credits": null, "snippet": "El caso de Granada se ha convertido en un ejemplo de un enfoque m\u00e1s abierto y tajante que ha asumido el papa Francisco sobre el problema del abuso sexual cometido por cl\u00e9rigos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MINDER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Raphael"}], "original": "Por RAPHAEL MINDER", "contributor": "Elisabetta Povoledo colabor\u00f3 reportando desde Roma, y Laurie Goodstein desde Nueva York."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/15/universal/es/un-vaticano-mas-abierto-se-enfrenta-a-escandalo-de-abuso-sexual-en-espana.html", "lead_paragraph": "El caso de Granada se ha convertido en un ejemplo de un enfoque m\u00e1s abierto y tajante que ha asumido el papa Francisco sobre el problema del abuso sexual cometido por cl\u00e9rigos.", "headline": {"main": "Un Vaticano m\u00e1s abierto se enfrenta a esc\u00e1ndalo de abuso sexual en Espa\u00f1a", "content_kicker": "NYT Am\u00e9rica BETA ", "print_headline": "In Spanish Abuse Scandal, a More Open Vatican"}, "_id": "54e4d54338f0d82d01cf7490", "word_count": "1648", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 776, "url": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "776"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/15/world/JP-ABUSE-2-copy-ES/JP-ABUSE-2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Priests", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Sex Crimes", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Granada (Spain)", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}