{"slideshow_credits": null, "snippet": "El plan busca ampliar al Centro para las Comunicaciones Estrat\u00e9gicas de Contraterrorismo del Departamento de Estado para coordinar esfuerzos para contrarrestar los mensajes del grupo terrorista.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SCHMITT", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Eric"}], "original": "Por ERIC SCHMITT", "contributor": "Michael D. Shear contribuy\u00f3 a este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/17/universal/es/estados-unidos-intensifica-campana-para-debilitar-alcance-del-estado-islamico-por-internet.html", "lead_paragraph": "El plan busca ampliar al Centro para las Comunicaciones Estrat\u00e9gicas de Contraterrorismo del Departamento de Estado para coordinar esfuerzos para contrarrestar los mensajes del grupo terrorista.", "headline": {"main": "Estados Unidos intensifica campa\u00f1a para debilitar alcance del Estado Isl\u00e1mico por Internet", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "U.S. Intensifies Effort to Blunt ISIS\u2019 Message"}, "_id": "54e50c9e38f0d82d01cf7559", "word_count": "1272", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/17/business/17nytnow-isis2/17nytnow-isis2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/17/business/17nytnow-isis2/17nytnow-isis2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 446, "url": "images/2015/02/17/business/17nytnow-isis2/17nytnow-isis2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/17/business/17nytnow-isis2/17nytnow-isis2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "446"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/17/business/17nytnow-isis2/17nytnow-isis2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/17/business/17nytnow-isis2/17nytnow-isis2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Center for Strategic Counterterrorism Communications", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Propaganda", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Social Media", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "United States International Relations", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "organizations", "value": "State Department", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}