{"slideshow_credits": null, "snippet": "En la ciudad m\u00e1s grande y rica de Brasil, se est\u00e1 desarrollando una situaci\u00f3n dist\u00f3pica: Los grifos est\u00e1n empezando a secarse.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO", "contributor": "Claire Rigby contribuy\u00f3 a este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/17/universal/es/deforestacion-y-crecimiento-de-poblacion-generan-crisis-del-agua-en-sao-paulo.html", "lead_paragraph": "En la ciudad m\u00e1s grande y rica de Brasil, se est\u00e1 desarrollando una situaci\u00f3n dist\u00f3pica: Los grifos est\u00e1n empezando a secarse.", "headline": {"main": "Deforestaci\u00f3n y crecimiento de poblaci\u00f3n generan crisis del agua en Sao Paulo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Taps Run Dry in Brazil\u2019s Largest City"}, "_id": "54e53ad438f0d82d01cf75e7", "word_count": "1341", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/14/world/americas/20150214_BRAZIL-slide-ES1/20150214_BRAZIL-slide-VOPR-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Sao Paulo (Brazil)", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Water", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Drought", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Rationing and Allocation of Resources", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Shortages", "is_major": "Y", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Reservoirs", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "organizations", "value": "Companhia de Saneamento Basico do Estado de Sao Paulo", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}