{"slideshow_credits": null, "snippet": "Obama se comprometi\u00f3 a apelar la decisi\u00f3n de un juez en Texas y expres\u00f3 su confianza de prevalecer en la defensa de uno de sus logros en pol\u00edtica interior.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/18/universal/es/obama-pospone-acciones-sobre-inmigracion-pero-la-batalla-legal-continuara.html", "lead_paragraph": "Obama se comprometi\u00f3 a apelar la decisi\u00f3n de un juez en Texas y expres\u00f3 su confianza de prevalecer en la defensa de uno de sus logros en pol\u00edtica interior.", "headline": {"main": "Obama pospone acciones sobre inmigraci\u00f3n, pero la batalla legal continuar\u00e1", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Dealt Setback, Obama Puts Off Immigrant Plan"}, "_id": "54e62abb38f0d8592c21596d", "word_count": "1286", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 416, "url": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "416"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/18/us/18IMMIGJP2-copy-ES/18IMMIGJP2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Executive Orders and Memorandums", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Illegal Immigration", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Suits and Litigation (Civil)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Hanen, Andrew S", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Texas", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}