{"slideshow_credits": null, "snippet": "Si bien el turismo o los viajes por cuidados de salud a\u00fan no son permitidos, el gobierno de Obama levant\u00f3 una restricci\u00f3n que exige viajar con grupos autorizados u obtener un permiso por adelantado.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "William"}], "original": "Por WILLIAM NEUMAN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/18/universal/es/servicios-medicos-en-cuba-serian-un-atractivo-para-turistas-estadounidenses.html", "lead_paragraph": "Si bien el turismo o los viajes por cuidados de salud a\u00fan no son permitidos, el gobierno de Obama levant\u00f3 una restricci\u00f3n que exige viajar con grupos autorizados u obtener un permiso por adelantado.", "headline": {"main": "Servicios m\u00e9dicos en Cuba ser\u00edan un atractivo para turistas estadounidenses", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "U.S. Tourists May Feel Cuba\u2019s Pull for Health"}, "_id": "54e6a07938f0d8592c215ae6", "word_count": "1359", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/18/world/18CUBAMEDICAL-copy-ES/18CUBAMEDICAL-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/18/world/18CUBAMEDICAL-copy-ES/18CUBAMEDICAL-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 401, "url": "images/2015/02/18/world/18CUBAMEDICAL-copy-ES/18CUBAMEDICAL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/18/world/18CUBAMEDICAL-copy-ES/18CUBAMEDICAL-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/18/world/18CUBAMEDICAL-copy-ES/18CUBAMEDICAL-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/18/world/18CUBAMEDICAL-copy-ES/18CUBAMEDICAL-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Cuba", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Travel and Vacations", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Medicine and Health", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Americans Abroad", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Embargoes and Sanctions", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}