{"slideshow_credits": null, "snippet": "El presidente Nicol\u00e1s Maduro acus\u00f3 a Antonio Ledezma de complicidad en lo que llam\u00f3 un complot norteamericano para derrocar al gobierno.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/02/21/universal/es/detencion-del-alcalde-de-caracas-hunde-a-venezuela-en-una-nueva-crisis.html", "lead_paragraph": "El presidente Nicol\u00e1s Maduro acus\u00f3 a Antonio Ledezma de complicidad en lo que llam\u00f3 un complot norteamericano para derrocar al gobierno.", "headline": {"main": "Detenci\u00f3n del alcalde de Caracas hunde a Venezuela en una nueva crisis", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "54e7791a38f0d80c5b84bc2e", "word_count": "725", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/02/21/world/21VENEZUELA1-copy-ES/21VENEZUELA1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/02/21/world/21VENEZUELA1-copy-ES/21VENEZUELA1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/02/21/world/21VENEZUELA1-copy-ES/21VENEZUELA1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/02/21/world/21VENEZUELA1-copy-ES/21VENEZUELA1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/02/21/world/21VENEZUELA1-copy-ES/21VENEZUELA1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/02/21/world/21VENEZUELA1-copy-ES/21VENEZUELA1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-02-21T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Ledezma, Antonio", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Maduro, Nicolas", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Venezuela", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}