{"slideshow_credits": null, "snippet": "Yosvany Terry, who played at the Jazz Standard on Wednesday night, has helped reframe the sound of Afro-Cuban jazz in New York.", "abstract": "Nate Chinen reviews performance by Afro-Cuban jazz saxophonist Yosvany Terry at the Jazz Standard.", "section_name": "Arts", "print_page": "3", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Nate", "role": "reported", "lastname": "CHINEN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By NATE CHINEN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/04/14/arts/music/yosvany-terry-quintet-at-the-jazz-standard.html", "lead_paragraph": "Yosvany Terry, who played at the Jazz Standard on Wednesday night, has helped reframe the sound of Afro-Cuban jazz in New York.", "headline": {"seo": "Yosvany Terry Quintet at the Jazz Standard", "main": "A R\u00e9sum\u00e9 Centering on Latin Jazz, With Interests That Include Cultural Fusion", "print_headline": "A R\u00e9sum\u00e9 Centering on Latin Jazz, With Interests That Include Cultural Fusion", "content_kicker": "Music Review", "kicker": "Music Review"}, "_id": "515da7eacf28d0219d001ec9", "word_count": "485", "multimedia": [{"height": 75, "url": "images/2012/04/14/arts/terry/terry-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/04/14/arts/terry/terry-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-04-14T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"value": "Terry, Yosvany", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Music", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Jazz", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Jazz Standard", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Music", "type_of_material": "Review"}