{"slideshow_credits": null, "snippet": "A lawyer marries a developmental reading teacher.", "abstract": null, "section_name": "Fashion & Style", "print_page": "15", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/04/15/fashion/weddings/desiree-hernandez-sanchez-neil-kernis-weddings.html", "lead_paragraph": "A lawyer marries a developmental reading teacher.", "headline": {"seo": "Desire\u00e9 Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez, Neil Kernis - Weddings", "main": "Desire\u00e9 Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez, Neil Kernis", "print_headline": "Desire\u00e9 Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez, Neil Kernis"}, "_id": "53f5a0cb38f0d87ef470e87e", "word_count": "230", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2012/04/15/fashion/weddings/15KERNISjpg/15KERNISjpg-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2012/04/15/fashion/weddings/15KERNISjpg/15KERNISjpg-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2012/04/15/fashion/weddings/15KERNISjpg/15KERNISjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/04/15/fashion/weddings/15KERNISjpg/15KERNISjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-04-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Society", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Weddings/Celebrations", "type_of_material": "News"}