{"slideshow_credits": null, "snippet": "Comparte tus fotos del 20 de junio y ay\u00fadanos a documentar el d\u00eda m\u00e1s largo del a\u00f1o.", "abstract": null, "section_name": "N.Y. / Region", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [], "original": "By THE NEW YORK TIMES", "organization": "THE NEW YORK TIMES"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/06/20/nyregion/como-disfrutas-el-primer-dia-de-verano-en-la-ciudad-de-nueva-york.html", "lead_paragraph": "Comparte tus fotos del 20 de junio y ay\u00fadanos a documentar el d\u00eda m\u00e1s largo del a\u00f1o.", "headline": {"main": "\u00bfC\u00f3mo disfrutas el primer d\u00eda de verano en la ciudad de Nueva York?"}, "_id": "5767596a38f0d86ed7803f22", "word_count": "176", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/06/18/nyregion/20summerday-es/20summerday-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/06/18/nyregion/20summerday-es/20summerday-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/06/18/nyregion/20summerday-es/20summerday-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/06/18/nyregion/20summerday-es/20summerday-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/06/18/nyregion/20summerday-es/20summerday-es-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/06/18/nyregion/20summerday-es/20summerday-es-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-06-20T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Metro", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Summer (Season)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "New York City", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Photography", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}