{"slideshow_credits": null, "snippet": "Camacho Sol\u00eds fue considerado para la presidencia de M\u00e9xico y ocup\u00f3 un papel pol\u00edtico central en una \u00e9poca turbulenta en 1994.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MALKIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Elisabeth"}], "original": "Por ELISABETH MALKIN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/10/universal/es/manuel-camacho-solis-senador-que-estuvo-en-vias-de-ser-presidente-de-mexico-muere-a-los-69-anos.html", "lead_paragraph": "Camacho Sol\u00eds fue considerado para la presidencia de M\u00e9xico y ocup\u00f3 un papel pol\u00edtico central en una \u00e9poca turbulenta en 1994.", "headline": {"main": "Manuel Camacho Sol\u00eds, senador que estuvo en v\u00edas de ser presidente de M\u00e9xico, muere a los 69 a\u00f1os", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5578b42938f0d808b502d316", "word_count": "652", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/10/world/10camacho-obit-web-copy/10camacho-obit-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Deaths (Obituaries)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Assassinations and Attempted Assassinations", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "National Autonomous University", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Institutional Revolutionary Party (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Princeton University", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Salinas de Gortari, Carlos", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico City (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Obituary"}