{"slideshow_credits": null, "snippet": "Una expresi\u00f3n de profunda frustraci\u00f3n en Twitter reson\u00f3 con miles de mujeres.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "GO\u00d1I", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Uki"}], "original": "Por UKI GO\u00d1I"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/16/universal/es/con-la-consigna-ni-una-menos-mujeres-argentinas-denuncian-el-femicidio-y-el-sexismo-cotidiano.html", "lead_paragraph": "Una expresi\u00f3n de profunda frustraci\u00f3n en Twitter reson\u00f3 con miles de mujeres.", "headline": {"main": "Comentario: Con la consigna \u2018Ni Una Menos\u2019, mujeres argentinas denuncian el femicidio y el sexismo cotidiano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5581ebbd38f0d837d1b0b164", "word_count": "1114", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 456, "url": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "456"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/15/opinion/15goniart-copy/15goniart-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Argentina", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Buenos Aires (Argentina)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Women and Girls", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Sexual Harassment", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Domestic Violence", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}