{"slideshow_credits": null, "snippet": "Francisco habla de una implacable explotaci\u00f3n del ambiente, de lo cual culpa a la apat\u00eda, la irresponsable b\u00fasqueda de ganancias y la miop\u00eda pol\u00edtica.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/19/universal/es/en-su-enciclica-el-papa-francisco-pide-accion-ante-el-cambio-climatico.html", "lead_paragraph": "Francisco habla de una implacable explotaci\u00f3n del ambiente, de lo cual culpa a la apat\u00eda, la irresponsable b\u00fasqueda de ganancias y la miop\u00eda pol\u00edtica.", "headline": {"main": "En su enc\u00edclica, el Papa Francisco pide acci\u00f3n ante el cambio clim\u00e1tico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55832dfb38f0d85931d0d4aa", "word_count": "1319", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/19/world/19POpe1-web-copy/19POpe1-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Encyclicals", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Greenhouse Gas Emissions", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Global Warming", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "United Nations", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Bible", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}