{"slideshow_credits": null, "snippet": "El Estadio Nacional, sede de seis juegos de la Copa Am\u00e9rica, tal vez sea la arena deportiva m\u00e1s infame del mundo.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "WALDSTEIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "David"}], "original": "Por DAVID WALDSTEIN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/19/universal/es/pasado-del-estadio-nacional-en-chile-una-sombra-sobre-la-copa-america.html", "lead_paragraph": "El Estadio Nacional, sede de seis juegos de la Copa Am\u00e9rica, tal vez sea la arena deportiva m\u00e1s infame del mundo.", "headline": {"main": "Pasado del Estadio Nacional en Chile, una sombra sobre la Copa Am\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55834d2938f0d85931d0d50a", "word_count": "1356", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/18/sports/18PRISONweb1-copy/18PRISONweb1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Estadio Nacional (Santiago, Chile)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Stadiums and Arenas", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Copa America (Soccer)", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Allende, Salvador", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Pinochet Ugarte, Augusto", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Chile", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Prisons and Prisoners", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "subject", "value": "Coups D'Etat and Attempted Coups D'Etat", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}