{"slideshow_credits": null, "snippet": "La obra de Juan Felipe Herrera se caracteriza por la fusi\u00f3n entre experimentaci\u00f3n y reflexiones sobre la identidad M\u00e9xico-estadounidense.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SCHUESSLER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Jennifer"}], "original": "Por JENNIFER SCHUESSLER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/10/universal/es/un-hijo-de-campesinos-mexicanos-se-convierte-en-el-poeta-laureado-de-estados-unidos.html", "lead_paragraph": "La obra de Juan Felipe Herrera se caracteriza por la fusi\u00f3n entre experimentaci\u00f3n y reflexiones sobre la identidad M\u00e9xico-estadounidense.", "headline": {"main": "Un hijo de campesinos mexicanos se convierte en el poeta laureado de Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5588610c38f0d822a0da2ac7", "word_count": "803", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 820, "url": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "820"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/10/arts/10LAURETE-copy/10LAURETE-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Herrera, Juan Felipe", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Poetry and Poets", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Books and Literature", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Poets Laureate", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}