{"slideshow_credits": null, "snippet": "Un estudio finland\u00e9s proporciona la mejor evidencia a la fecha de que la mayor\u00eda de los pacientes pueden ser tratados tan solo con antibi\u00f3ticos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "17", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "KOLATA", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Gina"}], "original": "Por GINA KOLATA"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/17/universal/es/estudio-muestra-que-la-apendicitis-puede-tratarse-sin-cirugia.html", "lead_paragraph": "Un estudio finland\u00e9s proporciona la mejor evidencia a la fecha de que la mayor\u00eda de los pacientes pueden ser tratados tan solo con antibi\u00f3ticos.", "headline": {"main": "Estudio muestra que la apendicitis puede tratarse sin cirug\u00eda", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5591b52638f0d846820c789f", "word_count": "904", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 450, "url": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "450"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/17/science/17appendix-copy/17appendix-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Appendicitis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Antibiotics", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Surgery and Surgeons", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Journal of the American Medical Assn", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Appendix (Body Part)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}