{"slideshow_credits": null, "snippet": "Francisco aprob\u00f3 la creaci\u00f3n de un tribunal vaticano para juzgar a obispos acusados de encubrimiento o negligencia en casos de abusos sexuales a ni\u00f1os por sacerdotes.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/11/universal/es/el-papa-crea-tribunal-para-juzgar-a-obispos-en-casos-de-abuso-sexual.html", "lead_paragraph": "Francisco aprob\u00f3 la creaci\u00f3n de un tribunal vaticano para juzgar a obispos acusados de encubrimiento o negligencia en casos de abusos sexuales a ni\u00f1os por sacerdotes.", "headline": {"main": "El papa crea tribunal para juzgar a obispos en casos de abuso sexual", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Papal Tribunal to Try Bishops for Negligence"}, "_id": "559ad1c038f0d87e629d53d8", "word_count": "808", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 374, "url": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "374"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/11/world/11Pope-web-copy/11Pope-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Child Abuse and Neglect", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Sex Crimes", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Priests", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}