{"slideshow_credits": null, "snippet": "El odio, la discriminaci\u00f3n y la violencia siguen siendo parte de la vida diaria para miles de personas transg\u00e9nero.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "HABERMAN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Clyde"}], "original": "Por CLYDE HABERMAN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/06/15/universal/es/mas-alla-de-caitlyn-jenner-el-largo-camino-hacia-los-derechos-transgenero.html", "lead_paragraph": "El odio, la discriminaci\u00f3n y la violencia siguen siendo parte de la vida diaria para miles de personas transg\u00e9nero.", "headline": {"main": "M\u00e1s all\u00e1 de Caitlyn Jenner, la lucha por los derechos transg\u00e9nero contin\u00faa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55a8084338f0d87d1f9a7d02", "word_count": "1049", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 385, "url": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/17/fashion/17OTR-1-copy/17OTR-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-06-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Transgender and Transsexuals", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Jenner, Caitlyn (1949- )", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Manning, Chelsea", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Barnard College", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Bono, Chaz", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}