{"slideshow_credits": null, "snippet": "On Saturday, City Ballet will wrap its three-week season at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris....", "abstract": "Exceprts from conversations with several New York City Ballet dancers regarding 20-ballet, three-week season at Theatre du Chatelet in Paris. ", "section_name": "Arts", "print_page": "5", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Roslyn", "role": "reported", "lastname": "SULCAS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By ROSLYN SULCAS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/07/14/arts/dance/new-york-city-ballet-savors-the-city-of-light-paris-theatre-du-chatelet.html", "lead_paragraph": "On Saturday, City Ballet will wrap its three-week season at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris.", "headline": {"main": "New York City Ballet Savors the City of Light", "print_headline": "New York City Ballet Savors the City of Light"}, "_id": "5786c36338f0d80e646b3a86", "word_count": "1384", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-articleLarge-v3.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-articleLarge-v3.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-07-14T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Dancing", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "New York City Ballet", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Theatre du Chatelet", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Paris (France)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Martins, Peter", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Forsythe, William (1949- )", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Dance", "type_of_material": "News"}