{"slideshow_credits": null, "snippet": "Dos hijas de inmigrantes mexicanos que cruzaron la frontera ilegalmente. Dos diferentes futuros para los j\u00f3venes latinos. Cual escoger\u00e1s?...", "abstract": null, "section_name": "U.S.", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"lastname": "SANTOS", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Fernanda"}], "original": "Por FERNANDA SANTOS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2016/11/04/us/inmigracion-arizona-futuro-jovenes-latinos.html", "lead_paragraph": "Dos hijas de inmigrantes mexicanos que cruzaron la frontera ilegalmente. Dos diferentes futuros para los j\u00f3venes latinos. Cual escoger\u00e1s?", "headline": {"main": "Los j\u00f3venes latinos de Arizona: una generaci\u00f3n marcada"}, "_id": "581b20877c459f606398d565", "word_count": null, "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/10/24/us/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587-thumbWide-v2.png", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/10/24/us/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587-thumbWide-v2.png", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 600, "url": "images/2016/10/24/us/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587-articleLarge.png", "legacy": {"xlarge": "images/2016/10/24/us/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587-articleLarge.png", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "600"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/10/24/us/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587-thumbStandard.png", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/10/24/us/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587/generacion-dividida-latinos-historias-personales-1478037049587-thumbStandard.png", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-11-03T11:33:23Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "U.S.", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Immigration Detention", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Arizona Immigration Law (SB 1070)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Mexican-Americans", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Immigration and Customs Enforcement (US)", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Interactive Feature"}