{"slideshow_credits": null, "snippet": "Voici le r\u00e9cit des attentats de Paris, racont\u00e9 par ceux qui les ont v\u00e9cus. \u201cMoi j\u2019arriverai toujours \u00e0 vivre avec le fait que j\u2019ai vu des portables qui sonnaient avec marqu\u00e9 \u2018papa,\u2019 \u2018maman\u2019 dessus, sur des morts. Mais les parent...", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "RUBIN", "rank": 1, "firstname": "Alissa", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "J."}], "original": "ALISSA J. RUBIN", "contributor": "Aurelien Breeden, Beno\u00eet Morenne, Liz Alderman, Dan Bilefsky, Rachel Donadio, Martin de Bourmont et Daphn\u00e9 Angl\u00e8s ont contribu\u00e9 \u00e0 ce reportage."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/11/18/world/europe/paris-un-an-apres.html", "lead_paragraph": "Voici le r\u00e9cit des attentats de Paris, racont\u00e9 par ceux qui les ont v\u00e9cus. \u201cMoi j\u2019arriverai toujours \u00e0 vivre avec le fait que j\u2019ai vu des portables qui sonnaient avec marqu\u00e9 \u2018papa,\u2019 \u2018maman\u2019 dessus, sur des morts. Mais les parents, eux, ils vivront avec la disparition d\u00e9finitive de leurs proches.\u201d", "headline": {"main": "Paris: Un an apr\u00e8s"}, "_id": "582da9e27c459f6a5fcce849", "word_count": "5289", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/11/10/world/parisattacks-bataclan2-french/parisattacks-bataclan2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/11/10/world/parisattacks-bataclan2-french/parisattacks-bataclan2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/11/10/world/parisattacks-bataclan2-french/parisattacks-bataclan2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/11/10/world/parisattacks-bataclan2-french/parisattacks-bataclan2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/11/10/world/parisattacks-bataclan2-french/parisattacks-bataclan2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/11/10/world/parisattacks-bataclan2-french/parisattacks-bataclan2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-11-17T13:00:11Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Paris Attacks (November 2015)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Bataclan (Paris, France)", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Eagles of Death Metal (Music Group)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Le Petit Cambodge (Paris, France, Restaurant)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "11th Arrondissement (Paris, France)", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Europe", "type_of_material": "News"}