{"slideshow_credits": null, "snippet": "Mr. Dur\u00e1n Ball\u00e9n led Ecuador in the last war in the Americas to date between sovereign states....", "abstract": "Sixto Duran Ballen, president of Ecuador from 1992 to 1996 whose mobilization of his country in month-long border conflict with Peru became Americas last war between sovereign states, dies at age 95.", "section_name": "World", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": {"person": [], "organization": "THE ASSOCIATED PRESS", "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "contributor": "The New York Times contributed reporting."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/11/19/world/americas/sixto-duran-ballen-dead-ecuador.html", "lead_paragraph": "Mr. Dur\u00e1n Ball\u00e9n led Ecuador in the last war in the Americas to date between sovereign states.", "headline": {"main": "Sixto Dur\u00e1n Ball\u00e9n, Ecuador President in Border Clash With Peru, Dies at 95", "print_headline": "Sixto Dur\u00e1n Ball\u00e9n, 95; Led Ecuador"}, "_id": "582fa8277c459f6a5fccee43", "word_count": "406", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 494, "url": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "494"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/11/25/us/19Duran-Obit-Web/19Duran-Obit-Web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-11-19T01:17:23+0000", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Duran Ballen, Sixto (1921-2016)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Deaths (Obituaries)", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Ecuador", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "Obituary (Obit)"}