{"slideshow_credits": null, "snippet": "En las pr\u00f3ximas semanas, un periodista del New York Times, Damien Cave, y un fot\u00f3grafo, Todd Heisler, viajar\u00e1n a lo largo de la I-35, relatando c\u00f3mo es que la migraci\u00f3n y las cambiantes tendencias demogr\u00e1ficas transforman a comunidades enteras...", "abstract": null, "section_name": "U.S.", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2014/us/big-middle-contribuya-a-nuestro-reportaje.html", "lead_paragraph": "En las pr\u00f3ximas semanas, un periodista del New York Times, Damien Cave, y un fot\u00f3grafo, Todd Heisler, viajar\u00e1n a lo largo de la I-35, relatando c\u00f3mo es que la migraci\u00f3n y las cambiantes tendencias demogr\u00e1ficas transforman a comunidades enteras a lo largo de esta ruta. \u00bfA d\u00f3nde deber\u00edan de ir \u00e9l y el Sr. Heisler?", "headline": {"main": "\u00bfVive cerca de la I-35? Contribuya a nuestro reportaje"}, "_id": "5361759e38f0d85e99bb76f1", "word_count": null, "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/04/29/us/big-middle-callout-1398816722904/big-middle-callout-1398816722904-thumbWide.png", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/04/29/us/big-middle-callout-1398816722904/big-middle-callout-1398816722904-thumbWide.png", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 2072, "url": "images/2014/04/29/us/big-middle-callout-1398816722904/big-middle-callout-1398816722904-articleLarge.png", "legacy": {"xlarge": "images/2014/04/29/us/big-middle-callout-1398816722904/big-middle-callout-1398816722904-articleLarge.png", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "2072"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/04/29/us/big-middle-callout-1398816722904/big-middle-callout-1398816722904-thumbStandard.png", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/04/29/us/big-middle-callout-1398816722904/big-middle-callout-1398816722904-thumbStandard.png", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-20T13:46:05Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "U.S.", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Interactive Feature"}