{"slideshow_credits": null, "snippet": "Lo que tenemos aqu\u00ed es una historia cl\u00e1sica de inmigrantes en Estados Unidos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "DOWNES", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Lawrence"}], "original": "Por LAWRENCE DOWNES"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/07/universal/es/comentario-la-raices-inmigrantes-de-donald-trump.html", "lead_paragraph": "Lo que tenemos aqu\u00ed es una historia cl\u00e1sica de inmigrantes en Estados Unidos.", "headline": {"main": "Comentario: La ra\u00edces inmigrantes de Donald Trump", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "559bfc9738f0d81b1af2d352", "word_count": "486", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/06/17/us/17TRUMP-path-copy/17TRUMP-path-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-07T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}