{"slideshow_credits": null, "snippet": "Francisco celebr\u00f3 la primera misa de su viaje a Am\u00e9rica Latina en Guayaquil.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/07/universal/es/francisco-resalto-la-importancia-de-la-familia-en-su-primera-misa-en-ecuador.html", "lead_paragraph": "Francisco celebr\u00f3 la primera misa de su viaje a Am\u00e9rica Latina en Guayaquil.", "headline": {"main": "Francisco resalt\u00f3 la importancia de la familia en su primera misa en Ecuador", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "559d55bf38f0d8355a062829", "word_count": "840", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 382, "url": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "382"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/07/universal/es/07POPE-copy/07POPE-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-07T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Families and Family Life", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Latin America", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Ecuador", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Guayaquil (Ecuador)", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Environment", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}