{"slideshow_credits": null, "snippet": "El origen argentino del papa, su humildad y su \u00e9nfasis en ayudar a los pobres podr\u00edan ser cruciales para evitar la erosi\u00f3n de la fe en la regi\u00f3n.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "William"}], "original": "Por WILLIAM NEUMAN", "contributor": "Contribuyeron a este reportaje Simon Romero en Rio de Janeiro, Maggy Ayala en Quito, John Gilbert en Buenos Aires, y Gaia Pianigiani en Roma."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/05/universal/es/visita-del-papa-francisco-pone-a-prueba-su-influencia-sobre-los-catolicos-en-america-latina.html", "lead_paragraph": "El origen argentino del papa, su humildad y su \u00e9nfasis en ayudar a los pobres podr\u00edan ser cruciales para evitar la erosi\u00f3n de la fe en la regi\u00f3n.", "headline": {"main": "Visita del Papa Francisco pone a prueba su influencia sobre los cat\u00f3licos en Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "559ea15638f0d8526a38b9a9", "word_count": "1384", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 750, "url": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "750"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/05/universal/es/05POPE-copy/05POPE-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Latin America", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "International Relations", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}