{"slideshow_credits": null, "snippet": "Un plan del gobierno dominicano que podr\u00eda deportar a cientos de miles de personas de ascendencia haitiana ha comenzado a arruinar la unidad, y ha obligado a los residentes a escoger un bando.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/05/universal/es/plan-para-expulsar-haitianos-sacude-vinculos-intimos-en-republica-dominicana.html", "lead_paragraph": "Un plan del gobierno dominicano que podr\u00eda deportar a cientos de miles de personas de ascendencia haitiana ha comenzado a arruinar la unidad, y ha obligado a los residentes a escoger un bando.", "headline": {"main": "Plan para expulsar haitianos sacude v\u00ednculos \u00edntimos en Rep\u00fablica Dominicana", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Dominican Plan to Expel Haitians Tests Close Ties"}, "_id": "559ee11238f0d8526a38bad1", "word_count": "1161", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/05/world/JP-DOMINICAN1-copy/JP-DOMINICAN1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Deportation", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Foreign Workers", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Medina, Danilo", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Dominican Republic", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Haiti", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "Santo Domingo (Dominican Republic)", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}