{"slideshow_credits": null, "snippet": "En su continente natal, Francisco se enfrent\u00f3 a las expectativas de que mediara en disputas locales espec\u00edficas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/13/universal/es/parsing-pope-francis-words-and-silences-to-hear-his-messages-in-south-america.html", "lead_paragraph": "En su continente natal, Francisco se enfrent\u00f3 a las expectativas de que mediara en disputas locales espec\u00edficas.", "headline": {"main": "Francisco deja su huella con discursos contundentes y silencios estrat\u00e9gicos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55a4233f38f0d81cee8055f0", "word_count": "1120", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 413, "url": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "413"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/14/opinion/pope-ES/pope-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Homosexuality and Bisexuality", "is_major": "N", "rank": "11"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Latin America", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Bolivia", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Ecuador", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Paraguay", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Morales, Evo", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "persons", "value": "Correa, Rafael", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "subject", "value": "Land Use Policies", "is_major": "N", "rank": "9"}, {"name": "subject", "value": "Income Inequality", "is_major": "N", "rank": "10"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}