{"slideshow_credits": null, "snippet": "La bandera roja, verde y blanca del Pa\u00eds Vasco estuvo presente en las calles de Pamplona durante los encierros de San Ferm\u00edn.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "11", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MINDER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Raphael"}], "original": "Por RAPHAEL MINDER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/10/universal/es/popularidad-de-banderas-separatistas-genera-controversia-en-espana.html", "lead_paragraph": "La bandera roja, verde y blanca del Pa\u00eds Vasco estuvo presente en las calles de Pamplona durante los encierros de San Ferm\u00edn.", "headline": {"main": "Popularidad de banderas separatistas genera controversia en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55a4124738f0d81cee8055b8", "word_count": "870", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 385, "url": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/10/world/europe/10Basque-Web-copy/10Basque-Web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Pamplona (Spain)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Asiron, Joseba (1962- )", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Flags, Emblems and Insignia", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Basques", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Rajoy, Mariano", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}