{"slideshow_credits": null, "snippet": "La apertura fue la culminaci\u00f3n de muchos meses de negociaciones para superar a\u00f1os de enemistad hist\u00f3rica.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "AHMED", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Azam"}], "original": "Por AZAM AHMED"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/07/21/universal/es/cuba-us-embassy-diplomatic-relations.html", "lead_paragraph": "La apertura fue la culminaci\u00f3n de muchos meses de negociaciones para superar a\u00f1os de enemistad hist\u00f3rica.", "headline": {"main": "Estados Unidos abre embajada en Cuba despu\u00e9s de m\u00e1s de 50 a\u00f1os", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55ad656238f0d84cf5633c8c", "word_count": "1186", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/07/21/world/21Cuba2-web-copy/21Cuba2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-07-21T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Cuba", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "United States International Relations", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Kerry, John", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Diplomatic Service, Embassies and Consulates", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "State Department", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "United States", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "International Relations", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}