{"slideshow_credits": null, "snippet": "Las galer\u00edas y restaurantes de Madrid est\u00e1n llenos de creatividad, cinco a\u00f1os despu\u00e9s que la econom\u00eda de Espa\u00f1a se vio afectada. Como dicen los madrile\u00f1os, \u201cla necesidad es la madre de la invenci\u00f3n.\u201d", "abstract": null, "section_name": "Multimedia/Photos", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"firstname": "Alexandra", "role": "reported", "lastname": "Garcia", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Alexandra Garcia"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/video/multimedia/100000002946935/36-horas-en-madrid.html", "lead_paragraph": "Las galer\u00edas y restaurantes de Madrid est\u00e1n llenos de creatividad, cinco a\u00f1os despu\u00e9s que la econom\u00eda de Espa\u00f1a se vio afectada. Como dicen los madrile\u00f1os, \u201cla necesidad es la madre de la invenci\u00f3n.\u201d", "headline": {"main": "36 Horas en Madrid"}, "_id": "53eaea0938f0d8422fc72a78", "word_count": "33", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/06/16/multimedia/36-hours-madrid-spanish/36-hours-madrid-spanish-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/06/16/multimedia/36-hours-madrid-spanish/36-hours-madrid-spanish-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 360, "url": "images/2014/06/16/multimedia/36-hours-madrid-spanish/36-hours-madrid-spanish-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/06/16/multimedia/36-hours-madrid-spanish/36-hours-madrid-spanish-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "360"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/06/16/multimedia/36-hours-madrid-spanish/36-hours-madrid-spanish-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/06/16/multimedia/36-hours-madrid-spanish/36-hours-madrid-spanish-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-08-13T00:30:20Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Multimedia/Photos", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Travel and Vacations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Madrid (Spain)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Video"}