{"slideshow_credits": null, "snippet": "Apple tendr\u00e1 que vender su Apple Watch a consumidores que hasta ahora no se ven muy emocionados con la idea de llevar una computadora en el cuerpo.", "abstract": "Apple Watch will debut in stores in April, although consumers do not yet seem particularly excited about wearing computers on their bodies; will offer three models, starting at $350, and feature tiny computer worn around wrist that will require connection to iPhone to fully function.", "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Por BRIAN X. CHEN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/02/universal/es/apple-watch-la-nueva-mision-de-apple.html", "lead_paragraph": "Apple tendr\u00e1 que vender su Apple Watch a consumidores que hasta ahora no se ven muy emocionados con la idea de llevar una computadora en el cuerpo.", "headline": {"main": "La nueva misi\u00f3n de Apple: Vender un reloj inteligente a un p\u00fablico desinteresado", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "The Apple Watch Is Nearly Ready, but the Public Isn\u2019t"}, "_id": "54f7a33b38f0d8579fff5c8f", "word_count": "1120", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/01/business/02applewatch-copy-ES/02applewatch-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/01/business/02applewatch-copy-ES/02applewatch-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/03/01/business/02applewatch-copy-ES/02applewatch-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/01/business/02applewatch-copy-ES/02applewatch-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/01/business/02applewatch-copy-ES/02applewatch-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/01/business/02applewatch-copy-ES/02applewatch-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-02T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Watches and Clocks", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Apple Inc", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Wearable Computing", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Mobile Applications", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}