{"slideshow_credits": null, "snippet": "Bienvenidos al sal\u00f3n de los espejos que es la mala administraci\u00f3n econ\u00f3mica del Presidente Maduro.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/07/universal/es/francisco-toro-dorothy-kronick-el-circo-de-las-divisas-en-venezuela.html", "lead_paragraph": "Bienvenidos al sal\u00f3n de los espejos que es la mala administraci\u00f3n econ\u00f3mica del Presidente Maduro.", "headline": {"main": "Comentario: El circo de las divisas en Venezuela", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Venezuela's Currency Circus"}, "_id": "54fb4c7338f0d80a0a500178", "word_count": "1104", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 398, "url": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "398"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/07/opinion/07edtoro-copy-ES/07edtoro-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-07T11:30:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Venezuela", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Politics and Government", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Currency", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Op-Ed"}