{"slideshow_credits": null, "snippet": "Despu\u00e9s de a\u00f1os de denuncias de corrupci\u00f3n y burocracia, esta elecci\u00f3n ser\u00e1 lo m\u00e1s cercano a una ventilaci\u00f3n p\u00fablica de los problemas de la FIFA que hayamos visto en una generaci\u00f3n.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "5", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "BORDEN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Sam"}], "original": "Por SAM BORDEN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/07/universal/es/un-principe-desafia-a-sepp-blatter-por-la-presidencia-de-la-fifa.html", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de a\u00f1os de denuncias de corrupci\u00f3n y burocracia, esta elecci\u00f3n ser\u00e1 lo m\u00e1s cercano a una ventilaci\u00f3n p\u00fablica de los problemas de la FIFA que hayamos visto en una generaci\u00f3n.", "headline": {"main": "Un pr\u00edncipe desaf\u00eda a Sepp Blatter por la presidencia de la FIFA", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Blatter Faces a Prince Who Would Be King"}, "_id": "54ff4eec38f0d83c4ddeae61", "word_count": "1092", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/06/sports/ONSOCCER-copy-ES/ONSOCCER-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-07T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Soccer", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "International Federation of Association Football (FIFA)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Blatter, Sepp", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Ali bin al-Hussein, Prince of Jordan", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "van Praag, Michael", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}