{"slideshow_credits": null, "snippet": "Pablo Iglesias es el primero en reconocer que para ganar unas elecciones generales, Podemos debe ir m\u00e1s all\u00e1 de sus ra\u00edces radicales.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MINDER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Raphael"}], "original": "Por RAPHAEL MINDER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/11/universal/es/podemos-ajusta-su-mensaje.html", "lead_paragraph": "Pablo Iglesias es el primero en reconocer que para ganar unas elecciones generales, Podemos debe ir m\u00e1s all\u00e1 de sus ra\u00edces radicales.", "headline": {"main": "Con la mirada en el gobierno, Podemos ajusta su mensaje en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "In Spain, Rapid Rise of Leftists Has a Familiar Ring"}, "_id": "5503403a38f0d835da194f04", "word_count": "1331", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/11/world/11Podemos-copy-ES/11Podemos-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Iglesias Turrion, Pablo (1978- )", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Podemos (Spanish Political Party)", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Tsipras, Alexis", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}