{"slideshow_credits": null, "snippet": "En los meses en que aviones aliados dirigidos por Estados Unidos empezaron a bombardear objetivos del Estado Isl\u00e1mico, la militancia, si bien marginalmente m\u00e1s d\u00e9bil, se ha mantenido.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/14/universal/es/estado-islamico-mantiene-ofensiva-pese-a-tensiones-internas-y-fuertes-bajas.html", "lead_paragraph": "En los meses en que aviones aliados dirigidos por Estados Unidos empezaron a bombardear objetivos del Estado Isl\u00e1mico, la militancia, si bien marginalmente m\u00e1s d\u00e9bil, se ha mantenido.", "headline": {"main": "Estado Isl\u00e1mico mantiene ofensiva pese a tensiones internas y fuertes bajas", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Battered but Unbowed, ISIS Is Still on Offensive"}, "_id": "55073ace38f0d87501d702b5", "word_count": "1285", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 395, "url": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "395"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/14/world/14isis-1-copy-ES/14isis-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-14T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Iraq", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Syria", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}