{"slideshow_credits": null, "snippet": "Las protestas reflejan el desencanto con Rousseff a ra\u00edz de que ex ejecutivos de la compa\u00f1\u00eda petrolera estatal pusieran al descubierto un esc\u00e1ndalo de sobornos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "7", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO", "contributor": "Mariana Simoes contribuy\u00f3 con el reportaje desde R\u00edo de Janeiro y Claire Rigby desde Sao Paulo."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/16/universal/es/manifestaciones-en-brasil-aumentan-presion-contra-rousseff.html", "lead_paragraph": "Las protestas reflejan el desencanto con Rousseff a ra\u00edz de que ex ejecutivos de la compa\u00f1\u00eda petrolera estatal pusieran al descubierto un esc\u00e1ndalo de sobornos.", "headline": {"main": "Manifestaciones en Brasil aumentan presi\u00f3n contra Rousseff", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "In Nationwide Protests, Angry Brazilians Call for Ouster of President"}, "_id": "5507469d38f0d87501d702f8", "word_count": "1115", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 408, "url": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "408"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/16/world/brazil-copy-ES/brazil-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Rousseff, Dilma", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Petroleo Brasileiro SA Petrobras", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Bribery and Kickbacks", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}