{"slideshow_credits": null, "snippet": "El ataque contra el mercado suscit\u00f3 temores entre algunos jud\u00edos en Francia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "CRES", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Yann"}], "original": "Por YANN CRES"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/16/universal/es/mercado-kosher-de-paris-reabre-sus-puertas.html", "lead_paragraph": "El ataque contra el mercado suscit\u00f3 temores entre algunos jud\u00edos en Francia.", "headline": {"main": "Dos meses despu\u00e9s del ataque, mercado kosher en Par\u00eds reabre sus puertas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "550852ee38f0d819240d108a", "word_count": "678", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/16/world/16france-copy-ES/16france-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Coulibaly, Amedy (1982-2015)", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Paris (France)", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Anti-Semitism", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Supermarkets and Grocery Stores", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "organizations", "value": "Charlie Hebdo", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "persons", "value": "Valls, Manuel", "is_major": "N", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}