{"slideshow_credits": null, "snippet": "Del Berg, de 99 a\u00f1os, form\u00f3 parte de un contingente de casi 3.000 estadounidenses que pele\u00f3 durante la guerra.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "38", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/15/universal/es/un-veterano-de-la-brigada-abraham-lincoln-relata-su-experiencia-en-la-guerra-civil-espanola.html", "lead_paragraph": "Del Berg, de 99 a\u00f1os, form\u00f3 parte de un contingente de casi 3.000 estadounidenses que pele\u00f3 durante la guerra.", "headline": {"seo": "Un veterano de la Brigada Abraham Lincoln relata su experiencia en la Guerra Civil Espa\u00f1ola", "main": "El \u00faltimo voluntario", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "The Last Volunteer"}, "_id": "55085c2738f0d819240d10a6", "word_count": "929", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 844, "url": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "844"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/15/magazine/15lives-copy-ES/15mag-15lives.t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Magazine", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Spanish Civil War (1936-39)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Veterans", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}