{"slideshow_credits": null, "snippet": "La fe se ha vuelto un elemento central que moldea la vida de Jeb Bush y enmarca muchas de las opiniones que tiene sobre pol\u00edticas p\u00fablicas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "PAULSON", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Michael"}], "original": "Por MICHAEL PAULSON", "contributor": "Steve Eder y Kitty Bennett ayudaron en la investigaci\u00f3n."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/18/universal/es/jeb-bush-se-guia-por-su-fe-catolica.html", "lead_paragraph": "La fe se ha vuelto un elemento central que moldea la vida de Jeb Bush y enmarca muchas de las opiniones que tiene sobre pol\u00edticas p\u00fablicas.", "headline": {"main": "Veinte a\u00f1os despu\u00e9s de su conversi\u00f3n, Jeb Bush se gu\u00eda por su fe cat\u00f3lica", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Bush Makes Catholic Faith a Touchstone as He Looks to 2016"}, "_id": "5511750c38f0d841af21ae88", "word_count": "2019", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 431, "url": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "431"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbStandard-v4.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/18/us/18BUSHweb2-copy-es/18BUSHweb2-thumbStandard-v4.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Bush, Jeb", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Evangelical Movement", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Faith-Based Initiatives", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Florida", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Bush, Columba", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}