{"slideshow_credits": null, "snippet": "La ma\u00addrina del punk Patti Smith rese\u00f1a la colecci\u00f3n de relatos publicada en ingl\u00e9s del escritor argentino.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "10", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SMITH", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Patti"}], "original": "Por PATTI SMITH"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/15/universal/es/patti-smith-resena-la-coleccion-en-ingles-de-cesar-aira.html", "lead_paragraph": "La ma\u00addrina del punk Patti Smith rese\u00f1a la colecci\u00f3n de relatos publicada en ingl\u00e9s del escritor argentino.", "headline": {"seo": "La ma\u00addrina del punk Patti Smith rese\u00f1a la colecci\u00f3n publicada en ingl\u00e9s del argentino C\u00e9sar Aira", "main": "Libros: C\u00e9sar Aira, una mente que improvisa", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "An Improvisational Mind"}, "_id": "551417f038f0d804173fd5a3", "word_count": "1323", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 613, "url": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "613"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/15/books/review/15SMITH/15SMITH-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-03-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "BookReview", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Books and Literature", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Aira, Cesar", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Music", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Smith, Patti", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Andrews, Chris", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Review"}