{"slideshow_credits": null, "snippet": "Venezuela\u2019s cancer-stricken president, Hugo Ch\u00e1vez, will not return from Cuba this week in time to be sworn in for the start of his new term.", "abstract": "Venezuelan Vice Pres Nicolas Maduro says that Pres Hugo Chavez will not return from Cuba, where he has been hospitalized after surgery for cancer, in time to be sworn in for start of his term, adding that Chavez can legally be sworn in at later date; it remains unclear if Chavez will recover and when, or if he will be able to return and govern.", "section_name": "World", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "William", "role": "reported", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By WILLIAM NEUMAN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/01/09/world/americas/chavez-swearing-in-delayed-official-says.html", "lead_paragraph": "Venezuela\u2019s cancer-stricken president, Hugo Ch\u00e1vez, will not return from Cuba this week in time to be sworn in for the start of his new term.", "headline": {"seo": "Ch\u00e1vez Swearing-In Delayed, Official Says", "main": "Ch\u00e1vez, Too Ill to Return to Venezuela, Will Be Sworn In Later, Official Says", "print_headline": "Ch\u00e1vez, Too Ill to Return to Venezuela, Will Be Sworn In Later, Official Says"}, "_id": "50ed280700315214fbb831e5", "word_count": "697", "multimedia": [{"height": 370, "url": "images/2013/01/09/world/americas/09CHAVEZ1/09CHAVEZ1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/01/09/world/americas/09CHAVEZ1/09CHAVEZ1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "370"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/01/09/world/americas/09CHAVEZ1/09CHAVEZ1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/01/09/world/americas/09CHAVEZ1/09CHAVEZ1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-01-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Chavez, Hugo", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Inaugurations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Venezuela", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}