{"slideshow_credits": null, "snippet": "President Hugo Ch\u00e1vez\u2019s health crisis and decision to proceed on Thursday with a quasi-presidential inauguration that he is unable to attend is producing national angst about who is in charge.", "abstract": "President Hugo Chavez\u2019s deteriorating health and his decision to proceed with a quasi-presidential inauguration that he is unable to attend is producing stream of bizarre developments and national angst about who is in charge of Venezuela.", "section_name": "World", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "William", "role": "reported", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By WILLIAM NEUMAN", "contributor": "Mar\u00eda Iguar\u00e1n and Mar\u00eda Eugenia D\u00edaz contributed reporting."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/01/10/world/americas/would-be-inauguration-in-venezuela-for-chavez.html", "lead_paragraph": "President Hugo Ch\u00e1vez\u2019s health crisis and decision to proceed on Thursday with a quasi-presidential inauguration that he is unable to attend is producing national angst about who is in charge.", "headline": {"seo": "Would-Be Inauguration in Venezuela for Ch\u00e1vez", "main": "Ch\u00e1vez, or at Least His Sash, Is Set for Venezuela Inauguration", "print_headline": "Ch\u00e1vez, or at Least His Sash, Is Set for Venezuela Inauguration"}, "_id": "50ee229500315214fbb835b1", "word_count": "1225", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/01/10/world/CHAVEZ/CHAVEZ-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/01/10/world/CHAVEZ/CHAVEZ-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 342, "url": "images/2013/01/10/world/CHAVEZ/CHAVEZ-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/01/10/world/CHAVEZ/CHAVEZ-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "342"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/01/10/world/CHAVEZ/CHAVEZ-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/01/10/world/CHAVEZ/CHAVEZ-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-01-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Chavez, Hugo", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Venezuela", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Inaugurations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}