{"slideshow_credits": null, "snippet": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "18", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "El"}], "original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/04/universal/es/editorial-las-respuestas-que-pena-nieto-no-le-da-a-mexico.html", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "headline": {"main": "Editorial: Las respuestas que Pe\u00f1a Nieto no le da a M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "568aea8638f0d85e74bd0afe", "word_count": "464", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 386, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "386"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-04T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Editorials", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Pena Nieto, Enrique", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Politics and Government", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Escuela Normal Rural Raul Isidro Burgos (Guerrero, Mexico)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Prison Escapes", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Guzman Loera, Joaquin", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "Y", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Editorial"}