{"slideshow_credits": null, "snippet": "Desde que la econom\u00eda colaps\u00f3, algunas cosas simplemente no se venden aqu\u00ed. Otras \u2014como el papel higi\u00e9nico\u2014 existen en el mercado negro, pero son dif\u00edciles de encontrar.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "CASEY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Nicholas"}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/aterrizando-en-venezuela-viajar-a-caracas-escasez-economia.html", "lead_paragraph": "Desde que la econom\u00eda colaps\u00f3, algunas cosas simplemente no se venden aqu\u00ed. Otras \u2014como el papel higi\u00e9nico\u2014 existen en el mercado negro, pero son dif\u00edciles de encontrar.", "headline": {"main": "Aterrizando en Venezuela: Lo que no puedes olvidar si viajas a Caracas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "568d823a38f0d82b2249c432", "word_count": "310", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/05/world/americas/caracas-packed-copy-ES/caracas-packed-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/05/world/americas/caracas-packed-copy-ES/caracas-packed-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/05/world/americas/caracas-packed-copy-ES/caracas-packed-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/05/world/americas/caracas-packed-copy-ES/caracas-packed-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/05/world/americas/caracas-packed-copy-ES/caracas-packed-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/05/world/americas/caracas-packed-copy-ES/caracas-packed-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-06T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}