{"slideshow_credits": null, "snippet": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "HUGHES", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Rob"}], "original": "Por ROB HUGHES"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/retos-de-zinedine-zidane-nuevo-entrenador-del-real-madrid.html", "lead_paragraph": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "headline": {"main": "Comienza la era de Zidane, quien tiene el reto de consolidar los talentos del Real Madrid", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "568da03338f0d82b2249c4b9", "word_count": "962", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-06T13:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Soccer", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Zidane, Zinedine", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Real Madrid (Soccer Team)", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Barcelona (Soccer Team)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "UEFA Champions League (Soccer)", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}