{"slideshow_credits": null, "snippet": "Tras su escape de una prisi\u00f3n de m\u00e1xima seguridad en julio pasado, el narcotraficante dio \u00f3rdenes de que sus representantes se acercaran a actrices y productores.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "15", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "AHMED", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Azam"}], "original": "Por AZAM AHMED"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/plan-de-pelicula-de-el-chapo-llevo-a-su-captura.html", "lead_paragraph": "Tras su escape de una prisi\u00f3n de m\u00e1xima seguridad en julio pasado, el narcotraficante dio \u00f3rdenes de que sus representantes se acercaran a actrices y productores.", "headline": {"main": "La pel\u00edcula biogr\u00e1fica que \u2018El Chapo\u2019 quer\u00eda hacer llev\u00f3 a su captura, seg\u00fan el gobierno mexicano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5691aa4038f0d86c10aeeae6", "word_count": "904", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 500, "url": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "500"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Guzman Loera, Joaquin", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Fugitives", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Prison Escapes", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Extradition", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}