{"slideshow_credits": null, "snippet": "I\u00f1\u00e1rritu es conocido por sus est\u00e1ndares exasperadamente altos y sus puestas en escena terriblemente complejas, las cuales no faltaron en esta pel\u00edcula", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SEGAL", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "David"}], "original": "Por DAVID SEGAL"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/11/universal/es/alejandro-gonzalez-inarritu-leonardo-dicaprio-golden-globe-pelicula-the-revenant.html", "lead_paragraph": "I\u00f1\u00e1rritu es conocido por sus est\u00e1ndares exasperadamente altos y sus puestas en escena terriblemente complejas, las cuales no faltaron en esta pel\u00edcula", "headline": {"main": "Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu, ganador del Golden Globe, habla sobre c\u00f3mo hizo \u2018Revenant: el renacido\u2019", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "kicker": "\u00c9"}, "_id": "5694443c38f0d80745b735ed", "word_count": "1729", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/12/opinion/revenantES-1/revenantES-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/12/opinion/revenantES-1/revenantES-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/12/opinion/revenantES-1/revenantES-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/12/opinion/revenantES-1/revenantES-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/12/opinion/revenantES-1/revenantES-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/12/opinion/revenantES-1/revenantES-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}