{"slideshow_credits": null, "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "abstract": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "section_name": "Multimedia/Photos", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "David", "role": "reported", "lastname": "GONZALEZ", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By DAVID GONZALEZ"}, "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/01/12/los-rostros-de-los-que-resisten-la-crisis-econmica-de-puerto-rico/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ&oacute;mica de Puerto Rico", "kicker": "Lens"}, "_id": "5695432b38f0d83e7cfe02ce", "word_count": "796", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 600, "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "600"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-12T13:13:47Z", "source": "The New York Times", "news_desk": null, "keywords": [{"name": "glocations", "value": "California", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "East Harlem (Manhattan, NY)", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Puerto Rico", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Photography", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Blog"}