{"slideshow_credits": null, "snippet": "\u201cThe Revenant\u201d, dirigida por el mexicano Alejandro G. I\u00f1\u00e1rritu, consigui\u00f3 un total de 12 nominaciones: m\u00e1s que ninguna otra pel\u00edcula de este a\u00f1o.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/15/universal/es/premios-oscar-nominaciones-inarritu-the-revenant-dicaprio.html", "lead_paragraph": "\u201cThe Revenant\u201d, dirigida por el mexicano Alejandro G. I\u00f1\u00e1rritu, consigui\u00f3 un total de 12 nominaciones: m\u00e1s que ninguna otra pel\u00edcula de este a\u00f1o.", "headline": {"main": "\u2018The Revenant\u2019 lidera en los Oscar y Colombia consigue su primera nominaci\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5697e51038f0d8108a7eb6a5", "word_count": "749", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/14/arts/20160115Oscar_ss-slide-2920DICAPRIO-copy/20160115Oscar_ss-slide-2920-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/14/arts/20160115Oscar_ss-slide-2920DICAPRIO-copy/20160115Oscar_ss-slide-2920-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/01/14/arts/20160115Oscar_ss-slide-2920DICAPRIO-copy/20160115Oscar_ss-slide-2920-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/14/arts/20160115Oscar_ss-slide-2920DICAPRIO-copy/20160115Oscar_ss-slide-2920-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/14/arts/20160115Oscar_ss-slide-2920DICAPRIO-copy/20160115Oscar_ss-slide-2920-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/14/arts/20160115Oscar_ss-slide-2920DICAPRIO-copy/20160115Oscar_ss-slide-2920-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Weekend", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Academy Awards (Oscars)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Movies", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Academy of Motion Picture Arts and Sciences", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}