{"slideshow_credits": null, "snippet": "The founder of Sprinklr says he has found a na\u00efve belief in people can bring out the best in them.", "abstract": "Adam Bryant Corner Office column features interview with Ragy Thomas, founder and chief executive officer of Sprinklr social media software platform, who discusses his views on life and leadership style.", "section_name": "Business Day", "print_page": "2", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Adam", "role": "reported", "lastname": "BRYANT", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By ADAM BRYANT"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/17/business/ragy-thomas-of-sprinklr-how-naivete-can-become-a-strength.html", "lead_paragraph": "The founder of Sprinklr says he has found a na\u00efve belief in people can bring out the best in them.", "headline": {"print_headline": "Finding Strength in Na\u00efvet\u00e9", "main": "Ragy Thomas of Sprinklr: How Na\u00efvet\u00e9 Can Become a Strength", "content_kicker": "Corner Office", "kicker": "Corner Office"}, "_id": "5697d67938f0d8108a7eb671", "word_count": "1060", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbWide-v6.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbWide-v6.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 900, "url": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-articleLarge-v5.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-articleLarge-v5.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "900"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbStandard-v6.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/17/business/17CORNER/17CORNER-thumbStandard-v6.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "SundayBusiness", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Executives and Management (Theory)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Thomas, Ragy (1973- )", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Sprinklr Inc", "is_major": "Y", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}