{"slideshow_credits": null, "snippet": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SHULEVITZ", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Judith"}], "original": "Por JUDITH SHULEVITZ"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/opinion-mujeres-llego-la-hora-de-saldar-cuentas.html", "lead_paragraph": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "headline": {"main": "Opini\u00f3n: Mujeres, lleg\u00f3 la hora de saldar cuentas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56999cbf38f0d86a572ec117", "word_count": "1562", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 659, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "659"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Women and Girls", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "United States Economy", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Income", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Parenting", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Children and Childhood", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Labor and Jobs", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Op-Ed"}