{"slideshow_credits": null, "snippet": "Los ejecutivos piensan que pasar\u00e1n varios a\u00f1os antes de que el precio regrese a los 90 o 100 d\u00f3lares por barril.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "KRAUSS", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Clifford"}], "original": "Por CLIFFORD KRAUSS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/19/universal/es/auges-y-caidas-en-la-industria-del-petroleo-precios-crudo-barril.html", "lead_paragraph": "Los ejecutivos piensan que pasar\u00e1n varios a\u00f1os antes de que el precio regrese a los 90 o 100 d\u00f3lares por barril.", "headline": {"main": "Lo que hay detr\u00e1s de los recientes auges y ca\u00eddas en la industria del petr\u00f3leo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "569f00e838f0d85519ba7b28", "word_count": "1042", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/01/business/01oilexplainer-web-copyES/01oilexplainer-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/01/business/01oilexplainer-web-copyES/01oilexplainer-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 480, "url": "images/2015/05/01/business/01oilexplainer-web-copyES/01oilexplainer-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/01/business/01oilexplainer-web-copyES/01oilexplainer-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "480"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/01/business/01oilexplainer-web-copyES/01oilexplainer-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/01/business/01oilexplainer-web-copyES/01oilexplainer-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}