{"slideshow_credits": null, "snippet": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "22", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ANTHONY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Kwame"}], "original": "Por KWAME ANTHONY APPIAH"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/17/universal/es/el-eticista-creo-que-mi-papa-era-gay-deberia-decirle-a-mi-mama.html", "lead_paragraph": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "headline": {"main": "El Eticista: Creo que mi pap\u00e1 era gay. \u00bfDeber\u00eda decirle a mi mam\u00e1?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56a04cc938f0d80627b20be1", "word_count": "546", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 336, "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "336"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Magazine", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Ethicists, The (Times Column)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Homosexuality and Bisexuality", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Police Brutality, Misconduct and Shootings", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Lying", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Israel", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Ethics (Personal)", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Real Estate and Housing (Residential)", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "glocations", "value": "Middle East", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}