{"slideshow_credits": null, "snippet": "Adem\u00e1s de pasar siete horas en la escuela, esperamos que nuestros ni\u00f1os cumplan con horas de tareas, pr\u00e1cticas deportivas y actividades creativas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "2", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ABELES", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Vicki"}], "original": "Por VICKI ABELES"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/03/universal/es/opinion-la-obsesion-por-el-exito-enferma-a-nuestros-hijos.html", "lead_paragraph": "Adem\u00e1s de pasar siete horas en la escuela, esperamos que nuestros ni\u00f1os cumplan con horas de tareas, pr\u00e1cticas deportivas y actividades creativas.", "headline": {"main": "Opini\u00f3n: \u00bfLa obsesi\u00f3n por el \u00e9xito enferma a nuestros hijos?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56b3b59b38f0d84a7b0703f3", "word_count": "1070", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03abeles-copyES/03abeles-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03abeles-copyES/03abeles-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 600, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03abeles-copyES/03abeles-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03abeles-copyES/03abeles-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "600"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03abeles-copyES/03abeles-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03abeles-copyES/03abeles-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-01-03T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Children and Childhood", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Anxiety and Stress", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Social Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Depression (Mental)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Mental Health and Disorders", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Op-Ed"}