{"slideshow_credits": null, "snippet": "Un reporte del Centro de Investigaciones Pew proyecta un planeta profundamente religioso, no el marchitamiento de las religiones que predicen algunos futur\u00f3logos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "14", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "GOODSTEIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Laurie"}], "original": "Por LAURIE GOODSTEIN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/03/universal/es/para-2100-habra-mas-musulmanes-que-cristianos-en-el-mundo.html", "lead_paragraph": "Un reporte del Centro de Investigaciones Pew proyecta un planeta profundamente religioso, no el marchitamiento de las religiones que predicen algunos futur\u00f3logos.", "headline": {"main": "Calculan que para 2100 habr\u00e1 m\u00e1s musulmanes que cristianos en el mundo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "551f12c438f0d836f13a24ca", "word_count": "987", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/03/us/03POLLweb-copy/03POLLweb-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-03T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Christians and Christianity", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Muslims and Islam", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Religion and Belief", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Pew Research Center", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Polls and Public Opinion", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}