{"slideshow_credits": null, "snippet": "El Primer Ministro Ahmet Davutoglu se\u00f1al\u00f3 que los medios que hicieron circular la fotograf\u00eda del procurador eran \u201cherramientas de la propaganda terrorista\u201d.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ARANGO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Tim"}], "original": "Por TIM ARANGO", "contributor": "Sebnem Arsu y Ceylan Yeginsu colaboraron con este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/07/universal/es/turquia-bloquea-twitter-youtube-y-sitios-que-publicaron-foto-de-rehen.html", "lead_paragraph": "El Primer Ministro Ahmet Davutoglu se\u00f1al\u00f3 que los medios que hicieron circular la fotograf\u00eda del procurador eran \u201cherramientas de la propaganda terrorista\u201d.", "headline": {"main": "Turqu\u00eda bloquea Twitter, YouTube y sitios que publicaron foto de reh\u00e9n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5524082d38f0d873d6546f20", "word_count": "861", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/07/world/07TURKEY2-copy/07TURKEY-1428358336213-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-07T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Turkey", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Freedom of the Press", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Kidnapping and Hostages", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Censorship", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Davutoglu, Ahmet", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "organizations", "value": "Twitter", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "organizations", "value": "YouTube.com", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "persons", "value": "Erdogan, Recep Tayyip", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "subject", "value": "Computers and the Internet", "is_major": "N", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}