{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Festival d\u2019\u00e9t\u00e9 de Qu\u00e9bec, an 11-day citywide event, will run from July 9 to 19.", "abstract": "The Festival d\u2019\u00e9t\u00e9 de Qu\u00e9bec, an 11-day citywide event, will run from July 9 to 19.", "section_name": "Arts", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "Joe", "role": "reported", "lastname": "COSCARELLI", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By JOE COSCARELLI"}, "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2015/04/08/quebec-music-festival-will-feature-foo-fighters-keith-urban-and-iggy-azalea/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Quebec Music Festival Will Feature Foo Fighters, Keith Urban and Iggy Azalea", "kicker": "ArtsBeat"}, "_id": "552562de38f0d8148de1fbcc", "word_count": "213", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 401, "url": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/09/arts/08QUEBECFESTIVALWEB/08QUEBECFESTIVALWEB-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-08T13:17:58Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Azalea, Iggy", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Pentz, Thomas (Diplo)", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Skrillex", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Urban, Keith", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Canada", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Quebec City (Quebec)", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Festivals", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Rock Music", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Blog"}