{"slideshow_credits": null, "snippet": "Parece que se han puesto las piezas en el lugar adecuado para el que ser\u00e1 el enfrentamiento por el Trono de Hierro m\u00e1s \u00e1lgido de la historia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "EGNER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Jeremy"}], "original": "Por JEREMY EGNER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/13/universal/es/resena-juego-de-tronos-quinta-temporada-episodio-uno-las-guerras-por-venir.html", "lead_paragraph": "Parece que se han puesto las piezas en el lugar adecuado para el que ser\u00e1 el enfrentamiento por el Trono de Hierro m\u00e1s \u00e1lgido de la historia.", "headline": {"main": "Rese\u00f1a: \u2018Juego de Tronos\u2019 quinta temporada, episodio uno, \u2018Las guerras por venir\u2019", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "552bb35f38f0d824bd2ecea6", "word_count": "1593", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/10/arts/12GOTWEB-copy/12GOTWEB-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/10/arts/12GOTWEB-copy/12GOTWEB-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 414, "url": "images/2015/04/10/arts/12GOTWEB-copy/12GOTWEB-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/10/arts/12GOTWEB-copy/12GOTWEB-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "414"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/10/arts/12GOTWEB-copy/12GOTWEB-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/10/arts/12GOTWEB-copy/12GOTWEB-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Television", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}