{"slideshow_credits": null, "snippet": "En las \u00faltimas semanas el hijo de Michelle Bachelet ha sido acusado de usar su influencia para conseguir un cr\u00e9dito.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/10/universal/es/chile-no-se-escapa-de-los-escandalos-sacudiendo-a-america-latina.html", "lead_paragraph": "En las \u00faltimas semanas el hijo de Michelle Bachelet ha sido acusado de usar su influencia para conseguir un cr\u00e9dito.", "headline": {"main": "Chile no se escapa de los esc\u00e1ndalos sacudiendo a Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "552c11f438f0d8273c4284f1", "word_count": "1340", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/09/world/09chile-web-copy/09chile-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Chile", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Corruption (Institutional)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Bachelet, Michelle", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Latin America", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}