{"slideshow_credits": null, "snippet": "El Presidente Obama regres\u00f3 con m\u00e1s aplausos que abucheos de una Cumbre de las Am\u00e9ricas de la que Estados Unidos suele salir aporreado.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Por RANDAL C. ARCHIBOLD and JULIE HIRSCHFELD DAVIS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/13/universal/es/tendiendo-una-mano-a-cuba-obama-gano-terreno-en-america-latina.html", "lead_paragraph": "El Presidente Obama regres\u00f3 con m\u00e1s aplausos que abucheos de una Cumbre de las Am\u00e9ricas de la que Estados Unidos suele salir aporreado.", "headline": {"main": "Tendiendo una mano a Cuba, Obama gan\u00f3 terreno en Am\u00e9rica Latina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "552c21d738f0d8273c428524", "word_count": "1224", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 411, "url": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "411"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/13/world/AMERICAS-copy/AMERICAS-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Latin America", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Cuba", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "United States International Relations", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Castro, Raul", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Summit of the Americas", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}