{"slideshow_credits": null, "snippet": "Rubio, de 43 a\u00f1os, se ha forjado una carrera sobre apuestas pol\u00edticas temerarias que han desafiado a los l\u00edderes de su partido y a las encuestas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "11", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "BARBARO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Michael"}, {"firstname": "Ashley", "role": "reported", "lastname": "PARKER", "rank": 2, "organization": ""}], "original": "Por MICHAEL BARBARO and ASHLEY PARKER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/13/universal/es/marco-rubio-se-forjo-una-carrera-politica-desafiando-al-establecimiento-y-las-probabilidades.html", "lead_paragraph": "Rubio, de 43 a\u00f1os, se ha forjado una carrera sobre apuestas pol\u00edticas temerarias que han desafiado a los l\u00edderes de su partido y a las encuestas.", "headline": {"main": "Marco Rubio se forj\u00f3 una carrera pol\u00edtica desafiando a las \u00e9lites y las probabilidades", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "552d320538f0d8273c428809", "word_count": "1001", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/13/us/13marco-web-copy/13marco-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/13/us/13marco-web-copy/13marco-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/13/us/13marco-web-copy/13marco-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/13/us/13marco-web-copy/13marco-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/13/us/13marco-web-copy/13marco-web-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/13/us/13marco-web-copy/13marco-web-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Rubio, Marco", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Republican Party", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}