{"slideshow_credits": null, "snippet": "La popularidad de la bandera estadounidense parece ser una se\u00f1al de aprobaci\u00f3n de lo que muchos cubanos consideran una grata mejor\u00eda en las relaciones.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Por RANDAL C. ARCHIBOLD"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/14/universal/es/la-bandera-estadounidense-se-ve-por-todas-partes-en-cuba-menos-en-un-asta.html", "lead_paragraph": "La popularidad de la bandera estadounidense parece ser una se\u00f1al de aprobaci\u00f3n de lo que muchos cubanos consideran una grata mejor\u00eda en las relaciones.", "headline": {"main": "La bandera estadounidense se ve por todas partes en Cuba, menos en un asta", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "552fd91938f0d824112d69dd", "word_count": "1242", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/14/world/14HAVANA-REFER-copy/14HAVANA-REFER-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-14T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Havana (Cuba)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Cuba", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Flags, Emblems and Insignia", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Fashion and Apparel", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "United States International Relations", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}