{"slideshow_credits": null, "snippet": "La fundaci\u00f3n que recaba dinero para conservar el campo de exterminio se ha basado en una filosof\u00eda: conservar la autenticidad.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "DONADIO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Rachel"}], "original": "Por RACHEL DONADIO"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/16/universal/es/abominable-inventario-en-auschwitz-es-un-desafio-para-la-conservacion.html", "lead_paragraph": "La fundaci\u00f3n que recaba dinero para conservar el campo de exterminio se ha basado en una filosof\u00eda: conservar la autenticidad.", "headline": {"main": "Los desaf\u00edos de la conservaci\u00f3n del abominable inventario en Auschwitz", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5536a94b38f0d84082034b2d", "word_count": "1723", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Auschwitz Concentration Camp", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Auschwitz-Birkenau Memorial and Museum", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Holocaust and the Nazi Era", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Poland", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Birkenau (Poland)", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}