{"slideshow_credits": null, "snippet": "O tratamento para salvar o cabelo requer uma touca congelada que \u00e9 firmemente ajustada na cabe\u00e7a antes, durante e depois da sess\u00e3o de quimioterapia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "PARKER-POPE", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Tara"}], "original": "Por TARA PARKER-POPE"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/21/universal/es/tratamento-ajuda-a-manter-o-cabelo-durante-a-quimioterapia.html", "lead_paragraph": "O tratamento para salvar o cabelo requer uma touca congelada que \u00e9 firmemente ajustada na cabe\u00e7a antes, durante e depois da sess\u00e3o de quimioterapia.", "headline": {"main": "Tratamento ajuda a manter o cabelo durante a quimioterapia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "553814a338f0d861f137ec4b", "word_count": "1294", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 715, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "715"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-04-21T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Breast Cancer", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Chemotherapy", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}