{"slideshow_credits": null, "snippet": "In a lecture in Cartagena, the brother of Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez said that the author \u201cis doing well physically, but he has been suffering from dementia for a long time.\u201d", "abstract": "In a lecture in Cartagena, the brother of Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez said that the author \u201cis doing well physically, but he has been suffering from dementia for a long time.\u201d", "section_name": "Arts", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "Dave", "role": "reported", "lastname": "ITZKOFF", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By DAVE ITZKOFF"}, "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2012/07/09/brother-says-garcia-marquez-has-dementia/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Brother Says Garc\u00eda M\u00e1rquez Has Dementia", "print_headline": "Garc\u00eda M\u00e1rquez Said to Have Dementia", "kicker": "ArtsBeat"}, "_id": "50008f8c1c22dfde670af733", "word_count": "474", "multimedia": [], "pub_date": "2012-07-09T09:28:06Z", "source": "The New York Times", "news_desk": null, "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Blog"}