{"slideshow_credits": null, "snippet": "The bride owns a music magazine; the groom is a lawyer.", "abstract": null, "section_name": "Fashion & Style", "print_page": "14", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/08/11/fashion/weddings/gwenolee-calvier-joseph-kelley.html", "lead_paragraph": "The bride owns a music magazine; the groom is a lawyer.", "headline": {"main": "Gw\u00e9nol\u00e9e Calvier, Joseph Kelley", "print_headline": "Gw\u00e9nol\u00e9e Calvier, Joseph Kelley"}, "_id": "52070fe338f0d8740ac8adb3", "word_count": "154", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/08/11/fashion/weddings/11CALIVERjpg/11CALIVERjpg-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/08/11/fashion/weddings/11CALIVERjpg/11CALIVERjpg-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 444, "url": "images/2013/08/11/fashion/weddings/11CALIVERjpg/11CALIVERjpg-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/08/11/fashion/weddings/11CALIVERjpg/11CALIVERjpg-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "444"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/08/11/fashion/weddings/11CALIVERjpg/11CALIVERjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/08/11/fashion/weddings/11CALIVERjpg/11CALIVERjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-08-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Society", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Weddings/Celebrations", "type_of_material": "News"}