{"slideshow_credits": null, "snippet": "Dans le d\u00e9bat politique sur le burkini, les voix de femmes musulmanes ont \u00e9t\u00e9 quasiment noy\u00e9es. Le New York Times a sollicit\u00e9 leurs avis....", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Lillie", "role": "reported", "lastname": "DREMEAUX", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "LILLIE DREMEAUX"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/03/world/europe/burkini-musulmans-france-belgique.html", "lead_paragraph": "Dans le d\u00e9bat politique sur le burkini, les voix de femmes musulmanes ont \u00e9t\u00e9 quasiment noy\u00e9es. Le New York Times a sollicit\u00e9 leurs avis.", "headline": {"main": "Regards \u2018chang\u00e9s\u2019 et \u2018langues d\u00e9li\u00e9es\u2019 : Des musulmanes \u00e9voquent l\u2019Europe d\u2019aujourd\u2019hui"}, "_id": "57c9212295d0e021d7983ff9", "word_count": "2059", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-09-03T04:00:00+0000", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Muslim Veiling", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Bathing Suits and Swimwear", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Belgium", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Religion-State Relations", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Europe", "type_of_material": "News"}