{"slideshow_credits": null, "snippet": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu....", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Palko", "role": "reported", "lastname": "KARASZ", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "PALKO KARASZ"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/10/world/europe/ceausescu-bucuresti-palatul-primaverii.html", "lead_paragraph": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu.", "headline": {"main": "La vila lui Ceau\u0219escu aten\u021bia este pe decora\u021bie, nu pe dictatur\u0103", "content_kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti", "kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti"}, "_id": "57d2cfd495d0e021d798550e", "word_count": "1203", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 385, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-09-10T04:00:00+0000", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Ceausescu, Nicolae", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Ceausescu, Elena", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Romania", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Romanian Communist Party", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Cold War Era", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Nixon, Richard Milhous", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Europe", "type_of_material": "News"}