{"slideshow_credits": null, "snippet": "Hace m\u00e1s de diez a\u00f1os, cuando era gobernador del Estado de M\u00e9xico, Enrique Pe\u00f1a Nieto orden\u00f3 un operativo para reprimir a manifestantes en San Salvador de Atenco que deriv\u00f3 en brutales abusos sexuales a decenas de mujeres. Las v\u00edctimas llev...", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"lastname": "BEREHULAK", "rank": 1, "firstname": "Photographs", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Daniel"}], "original": "Photographs by DANIEL BEREHULAK"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2016/09/22/universal/es/women-of-atenco-esp.html", "lead_paragraph": "Hace m\u00e1s de diez a\u00f1os, cuando era gobernador del Estado de M\u00e9xico, Enrique Pe\u00f1a Nieto orden\u00f3 un operativo para reprimir a manifestantes en San Salvador de Atenco que deriv\u00f3 en brutales abusos sexuales a decenas de mujeres. Las v\u00edctimas llevaron su caso a la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos, que ahora ha solicitado una investigaci\u00f3n sobre toda la cadena de mando involucrada con los hechos.<br/><br/>Este es el testimonio de 11 de las v\u00edctimas.", "headline": {"main": "Las mujeres de Atenco"}, "_id": "57e3215e95d0e021d79879f8", "word_count": null, "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/09/22/world/americas/XXMEXICO-slide-HN84-copy/XXMEXICO-slide-HN84-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/09/22/world/americas/XXMEXICO-slide-HN84-copy/XXMEXICO-slide-HN84-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 899, "url": "images/2016/09/22/world/americas/XXMEXICO-slide-HN84-copy/XXMEXICO-slide-HN84-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/09/22/world/americas/XXMEXICO-slide-HN84-copy/XXMEXICO-slide-HN84-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "899"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/09/22/world/americas/XXMEXICO-slide-HN84-copy/XXMEXICO-slide-HN84-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/09/22/world/americas/XXMEXICO-slide-HN84-copy/XXMEXICO-slide-HN84-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-09-22T04:00:00+0000", "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal / Am\u00e9rica", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Interactive Feature"}