{"slideshow_credits": null, "snippet": "Canjear tres esp\u00edas por Alan Gross, el subcontratista estadounidense detenido en Cuba, podr\u00eda despejar el camino hacia una nueva relaci\u00f3n bilateral.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "EDITORIAL", "rank": 1, "firstname": "El", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Comit\u00e9"}], "original": "By EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/11/03/opinion/un-canje-de-presos-con-cuba.html", "lead_paragraph": "Canjear tres esp\u00edas por Alan Gross, el subcontratista estadounidense detenido en Cuba, podr\u00eda despejar el camino hacia una nueva relaci\u00f3n bilateral.", "headline": {"main": "Un canje de presos con Cuba", "content_kicker": "Editorial", "kicker": "Editorial"}, "_id": "5456e0cf38f0d86ef22a0df6", "word_count": "1085", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/11/03/opinion/03editorial-cuba-esp/03editorial-cuba-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/11/03/opinion/03editorial-cuba-esp/03editorial-cuba-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 432, "url": "images/2014/11/03/opinion/03editorial-cuba-esp/03editorial-cuba-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/11/03/opinion/03editorial-cuba-esp/03editorial-cuba-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "432"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/11/03/opinion/03editorial-cuba-esp/03editorial-cuba-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/11/03/opinion/03editorial-cuba-esp/03editorial-cuba-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-11-03T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"value": "Cuba", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "United States International Relations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Editorial"}