{"slideshow_credits": null, "snippet": "Invitar a m\u00e9dicos cubanos en el exterior a defeccionar muestra hipocres\u00eda, dado que Washington aplaude su labor combatiendo el \u00e9bola.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "COMIT\u00c9", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "El"}], "original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/11/17/opinion/la-fuga-de-cerebros-en-cuba-cortesa-de-eeuu.html", "lead_paragraph": "Invitar a m\u00e9dicos cubanos en el exterior a defeccionar muestra hipocres\u00eda, dado que Washington aplaude su labor combatiendo el \u00e9bola.", "headline": {"main": "La fuga de cerebros en Cuba, cortes\u00eda de EE.UU.", "content_kicker": "Editorial", "kicker": "Editorial"}, "_id": "5469635038f0d8317bec1000", "word_count": "973", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/11/14/opinion/nyto-1117cuba-spanish/nyto-1117cuba-spanish-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/11/14/opinion/nyto-1117cuba-spanish/nyto-1117cuba-spanish-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2014/11/14/opinion/nyto-1117cuba-spanish/nyto-1117cuba-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/11/14/opinion/nyto-1117cuba-spanish/nyto-1117cuba-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/11/14/opinion/nyto-1117cuba-spanish/nyto-1117cuba-spanish-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/11/14/opinion/nyto-1117cuba-spanish/nyto-1117cuba-spanish-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-11-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"value": "Cuba", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "United States International Relations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Editorial"}