{"slideshow_credits": null, "snippet": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "abstract": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "section_name": "Multimedia/Photos", "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"firstname": "Kirk", "role": "reported", "lastname": "SEMPLE", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By KIRK SEMPLE"}, "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/02/02/la-vida-al-interior-de-las-farc-antes-de-la-paz/", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "La vida al interior de las Farc antes de la paz", "kicker": "Lens"}, "_id": "56b0615438f0d84912559420", "word_count": "699", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-02-02T02:55:31Z", "source": "The New York Times", "news_desk": null, "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Colombia", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Habana", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Photography", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Blog"}