{"slideshow_credits": null, "snippet": "An interview with Vincent Perriard, chief of the Swiss watch brand HYT.", "abstract": null, "section_name": "Business Day", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Nazanin", "role": "reported", "lastname": "LANKARANI", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By NAZANIN LANKARANI"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/15/business/international/global-manager-vincent-perriard-hyt.html", "lead_paragraph": "An interview with Vincent Perriard, chief of the Swiss watch brand HYT.", "headline": {"print_headline": "Building a R\u00e9sum\u00e9 Isn't the First Priority", "main": "Building a R\u00e9sum\u00e9 Isn't the First Priority", "content_kicker": "Global Manager", "kicker": "Global Manager"}, "_id": "56c06a9a38f0d86136858ce0", "word_count": "1181", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-02-15T13:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Executives and Management (Theory)", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "International Business", "type_of_material": "Question"}