{"slideshow_credits": null, "snippet": "No Alem\u00e3o, uma das maiores favelas do Rio, a vaga de viol\u00eancia custa a vida de crian\u00e7as e policiais, colocando em causa a estrat\u00e9gia das Unidades de Pol\u00edcia Pacificadora.", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"firstname": "Nadia", "role": "reported", "lastname": "SUSSMAN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By NADIA SUSSMAN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/video/world/americas/100000004022976/no-rio-pacificao-sem-paz.html", "lead_paragraph": "No Alem\u00e3o, uma das maiores favelas do Rio, a vaga de viol\u00eancia custa a vida de crian\u00e7as e policiais, colocando em causa a estrat\u00e9gia das Unidades de Pol\u00edcia Pacificadora.", "headline": {"main": "No Rio, Pacifica\u00e7\u00e3o Sem Paz"}, "_id": "564251b538f0d842ce0a87bf", "word_count": "29", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/06/multimedia/brazil-favelaviolence-pg/brazil-favelaviolence-pg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-10T15:20:58Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "World / Americas", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Rio de Janeiro (Brazil)", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "Video"}