{"slideshow_credits": null, "snippet": "Uma investiga\u00e7\u00e3o concluiu que os policiais envolvidos neste tiroteio fatal, que causou protestos nas favelas do Rio, agiram em leg\u00edtima defesa.", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Simon", "role": "reported", "lastname": "ROMERO", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By SIMON ROMERO"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/11/world/americas/policiais-no-rio-nao-sao-indiciados-na-morte-de-menino-de-10-anos.html", "lead_paragraph": "Uma investiga\u00e7\u00e3o concluiu que os policiais envolvidos neste tiroteio fatal, que causou protestos nas favelas do Rio, agiram em leg\u00edtima defesa.", "headline": {"main": "Policiais no Rio N\u00e3o S\u00e3o Indiciados na Morte de Menino de 10 anos"}, "_id": "5642529c38f0d842ce0a87c1", "word_count": "356", "multimedia": [], "pub_date": "2015-11-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Crime and Criminals", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Poverty", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}