{"slideshow_credits": null, "snippet": "La Corte Constitucional consider\u00f3 que la prohibici\u00f3n existente hab\u00eda privado a los menores del derecho a tener una familia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/10/universal/es/editorialcolombia-da-el-ejemplo-tras-aprobar-la-adopcion-por-parejas-del-mismo-sexo.html", "lead_paragraph": "La Corte Constitucional consider\u00f3 que la prohibici\u00f3n existente hab\u00eda privado a los menores del derecho a tener una familia.", "headline": {"main": "Editorial:\u00a0Colombia da ejemplo tras aprobar la adopci\u00f3n por parejas del mismo sexo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Colombia's Gay Adoption Ruling"}, "_id": "5643b90038f0d87765e9fc65", "word_count": "307", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/10/opinion/10INYTweb-copy/10INYTweb-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/10/opinion/10INYTweb-copy/10INYTweb-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/10/opinion/10INYTweb-copy/10INYTweb-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/10/opinion/10INYTweb-copy/10INYTweb-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/10/opinion/10INYTweb-copy/10INYTweb-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/10/opinion/10INYTweb-copy/10INYTweb-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-10T11:30:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"name": "unknown", "value": "", "is_major": "N", "rank": "1"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Editorial"}