{"slideshow_credits": null, "snippet": "Manlio Beltrones, l\u00edder del PRI, declar\u00f3 que el partido se apegar\u00eda a herramientas de campa\u00f1a antiguas como las encuestas y la intuici\u00f3n pol\u00edtica.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "12", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/12/universal/es/tras-criticas-el-pri-promete-no-utilizar-neuromarketing-en-campanas-en-mexico.html", "lead_paragraph": "Manlio Beltrones, l\u00edder del PRI, declar\u00f3 que el partido se apegar\u00eda a herramientas de campa\u00f1a antiguas como las encuestas y la intuici\u00f3n pol\u00edtica.", "headline": {"main": "Tras cr\u00edticas, el PRI promete no utilizar \u2018neuromarketing\u2019 en campa\u00f1as en M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56451b4038f0d8244c637313", "word_count": "550", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-copy-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/04/world/04NEUROPOLITICS-1-copy/04NEUROPOLITICS-1-copy-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-12T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Advertising and Marketing", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Institutional Revolutionary Party (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Beltrones, Manlio Fabio", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Voting and Voters", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}