{"slideshow_credits": null, "snippet": "Las campa\u00f1as pol\u00edticas est\u00e1n usando neurociencia para obtener informaci\u00f3n y as\u00ed asegurar la victoria.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "RANDALL", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Kevin"}], "original": "Por KEVIN RANDALL"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/04/universal/es/la-neuropolitica-leyendo-la-mente-de-los-votantes-con-nuevas-tecnologias.html", "lead_paragraph": "Las campa\u00f1as pol\u00edticas est\u00e1n usando neurociencia para obtener informaci\u00f3n y as\u00ed asegurar la victoria.", "headline": {"main": "La neuropol\u00edtica: c\u00f3mo las campa\u00f1as est\u00e1n usando nuevas tecnolog\u00edas para leer tu mente", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5645120538f0d8244c6372e7", "word_count": "1382", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 401, "url": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/23/world/neuropolitics-web1-copy/neuropolitics-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-04T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Political Advertising", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Outdoor Advertising", "is_major": "N", "rank": "11"}, {"name": "organizations", "value": "Institutional Revolutionary Party (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "12"}, {"name": "persons", "value": "Benenson, Joel", "is_major": "N", "rank": "13"}, {"name": "persons", "value": "Clinton, Hillary Rodham", "is_major": "N", "rank": "14"}, {"name": "persons", "value": "Kasich, John R", "is_major": "N", "rank": "15"}, {"name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "N", "rank": "16"}, {"name": "persons", "value": "Pena Nieto, Enrique", "is_major": "N", "rank": "17"}, {"name": "persons", "value": "Plouffe, David", "is_major": "N", "rank": "18"}, {"name": "subject", "value": "Psychology and Psychologists", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Brain", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Advertising and Marketing", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Computer Vision", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Voting and Voters", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Elections", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "subject", "value": "Research", "is_major": "N", "rank": "9"}, {"name": "subject", "value": "Emotions", "is_major": "N", "rank": "10"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}