{"slideshow_credits": null, "snippet": "Despu\u00e9s de los ataques en Par\u00eds, los temores de que los terroristas islamistas puedan infiltrarse en el flujo de migrantes se han agravado.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "11", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/16/universal/es/seguridad-o-compasion-ataques-en-paris-alteran-debate-sobre-crisis-migratoria-en-europa.html", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de los ataques en Par\u00eds, los temores de que los terroristas islamistas puedan infiltrarse en el flujo de migrantes se han agravado.", "headline": {"main": "Seguridad o compasi\u00f3n: ataques en Par\u00eds alteran debate sobre crisis migratoria en Europa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "564a59d038f0d83ab2f5a3ff", "word_count": "724", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 393, "url": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "393"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/16/world/BORDERS-copy/BORDERS-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Paris Attacks (November 2015)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Europe", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "European Union", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Merkel, Angela", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}