{"slideshow_credits": null, "snippet": "Por lo menos cinco de los ataques ocurrieron el 11\u00b0 Arrondissement, a unas calles de donde ocurri\u00f3 el ataque al diario Charlie Hebdo en enero.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "BILEFSKY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Dan"}], "original": "Por DAN BILEFSKY"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/16/universal/es/france-terror-attacks-paris-11-arrondissement.html", "lead_paragraph": "Por lo menos cinco de los ataques ocurrieron el 11\u00b0 Arrondissement, a unas calles de donde ocurri\u00f3 el ataque al diario Charlie Hebdo en enero.", "headline": {"main": "El 11\u00b0 Arrondissement, el coraz\u00f3n bohemio de Par\u00eds, de luto una vez m\u00e1s", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Blocks From Charlie Hebdo, Area Known for Bonhomie Is Shaken Again"}, "_id": "564b8ddd38f0d86974392eeb", "word_count": "1145", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/16/world/16NEIGHBORHOOD1-copy/16NEIGHBORHOOD1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Paris Attacks (November 2015)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Charlie Hebdo", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "11th Arrondissement (Paris, France)", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}