{"slideshow_credits": null, "snippet": "La cantante habla sobre los retos para crear su nuevo \u00e1lbum, c\u00f3mo la ha cambiado la maternidad y por qu\u00e9 se resiste a ser s\u00f3lo una celebridad", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "PARELES", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Jon"}], "original": "Por JON PARELES"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/15/universal/es/el-regreso-de-adele-nuevo-album-25.html", "lead_paragraph": "La cantante habla sobre los retos para crear su nuevo \u00e1lbum, c\u00f3mo la ha cambiado la maternidad y por qu\u00e9 se resiste a ser s\u00f3lo una celebridad", "headline": {"main": "El regreso de Adele", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "564ce6f438f0d81eb3cecfc5", "word_count": "2066", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/15/arts/15ADELEJP1-copy/15ADELEJP1-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/15/arts/15ADELEJP1-copy/15ADELEJP1-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 353, "url": "images/2015/11/15/arts/15ADELEJP1-copy/15ADELEJP1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/15/arts/15ADELEJP1-copy/15ADELEJP1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "353"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/15/arts/15ADELEJP1-copy/15ADELEJP1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/15/arts/15ADELEJP1-copy/15ADELEJP1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-15T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Arts&Leisure", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Music", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Adele (Singer)", "is_major": "Y", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}