{"slideshow_credits": null, "snippet": "Aucune puissance humaine, ni m\u00eame la peur, n\u2019est aussi forte que l\u2019habitude.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Michel", "role": "reported", "lastname": "HOUELLEBECQ", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By MICHEL HOUELLEBECQ"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/20/opinion/michel-houellebecq-apres-les-attentats-a-paris-quelle-democratie-pour-la-france.html", "lead_paragraph": "Aucune puissance humaine, ni m\u00eame la peur, n\u2019est aussi forte que l\u2019habitude.", "headline": {"main": "Michel Houellebecq: Apr\u00e8s les attentats \u00e0 Paris, quelle d\u00e9mocratie pour la France?", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "_id": "564e45ff38f0d84d3be110be", "word_count": "772", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 402, "url": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "402"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/20/opinion/20michel-french/20michel-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-20T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Democracy (Theory and Philosophy)", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Op-Ed"}