{"slideshow_credits": null, "snippet": "La necesidad de tomar un papel decisivo en Siria e impulsar una reforma amplia del Islam deben incluirse en cualquier soluci\u00f3n, dicen funcionarios y acad\u00e9micos religiosos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ARANGO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Tim"}], "original": "Por TIM ARANGO", "contributor": "Scott Shane colabor\u00f3 desde Washington y Alissa J. Rubin y Rukmini Callimachi desde Par\u00eds. Andrew E. Kramer contribuy\u00f3 al reportaje desde Mosc\u00fa, David D. Kirkpatrick desde Londres, Isabel Kershner desde Jerusal\u00e9n, Laurie Goodstein desde Nueva York y Thomas Erdbrink desde Teher\u00e1n."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/18/universal/es/expertos-explican-como-las-potencias-globales-pueden-acabar-con-isis.html", "lead_paragraph": "La necesidad de tomar un papel decisivo en Siria e impulsar una reforma amplia del Islam deben incluirse en cualquier soluci\u00f3n, dicen funcionarios y acad\u00e9micos religiosos.", "headline": {"main": "Expertos explican c\u00f3mo las potencias globales pueden acabar con ISIS", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "564e465738f0d84d3be110c0", "word_count": "2036", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/18/world/18beatisis-web-copy/18beatisis-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/18/world/18beatisis-web-copy/18beatisis-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/11/18/world/18beatisis-web-copy/18beatisis-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/18/world/18beatisis-web-copy/18beatisis-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/18/world/18beatisis-web-copy/18beatisis-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/18/world/18beatisis-web-copy/18beatisis-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Syria", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Assad, Bashar al-", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Muslims and Islam", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Iraq War (2003-11)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "United States Defense and Military Forces", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}