{"slideshow_credits": null, "snippet": "Les nouveaux extr\u00e9mistes du monde arabe ne sont pas n\u00e9s djihadistes. Ils ont \u00e9t\u00e9 biberonn\u00e9s par la Fatwa Valley.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Kamel", "role": "reported", "lastname": "DAOUD", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By KAMEL DAOUD"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/11/21/opinion/larabie-saoudite-un-daesh-qui-a-reussi.html", "lead_paragraph": "Les nouveaux extr\u00e9mistes du monde arabe ne sont pas n\u00e9s djihadistes. Ils ont \u00e9t\u00e9 biberonn\u00e9s par la Fatwa Valley.", "headline": {"main": "L\u2019Arabie saoudite, un Daesh qui a r\u00e9ussi", "content_kicker": "Contributing Op-Ed Writer", "kicker": "Op-Ed | Kamel Daoud"}, "_id": "564f15f538f0d84d3be1130c", "word_count": "860", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/11/21/opinion/21daoud/21daoud-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/11/21/opinion/21daoud/21daoud-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 651, "url": "images/2015/11/21/opinion/21daoud/21daoud-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/11/21/opinion/21daoud/21daoud-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "651"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/11/21/opinion/21daoud/21daoud-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/11/21/opinion/21daoud/21daoud-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-11-21T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Saudi Arabia", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Op-Ed"}