{"slideshow_credits": null, "snippet": "In the last month, Oberlin College has been jolted by slurs, swastikas and a late-night sighting of someone in a robe and hood.", "abstract": "Oberlin College cancels classes and convenes 'day of solidarity' after latest in month-long string of what it called hate-related incidents and vandalism at school known as much for its liberalism as it is for academic excellence.", "section_name": "Education", "print_page": "13", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Richard", "role": "reported", "lastname": "P\u00c9REZ-PE\u00d1A", "rank": 1, "organization": ""}, {"firstname": "Trip", "role": "reported", "lastname": "GABRIEL", "rank": 2, "organization": ""}], "original": "By RICHARD P\u00c9REZ-PE\u00d1A and TRIP GABRIEL", "contributor": "Richard P\u00e9rez-Pe\u00f1a reported from Oberlin, and Trip Gabriel from New York."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/03/05/education/oberlin-cancels-classes-after-series-of-hate-related-incidents.html", "lead_paragraph": "In the last month, Oberlin College has been jolted by slurs, swastikas and a late-night sighting of someone in a robe and hood.", "headline": {"seo": "Oberlin Cancels Classes After Series of \u2018Hate-Related Incidents\u2019", "main": "Racist Incidents Stun Campus and Halt Classes at Oberlin", "print_headline": "Racist Incidents Stun Campus and Halt Classes at Oberlin"}, "_id": "5134f3c8cf28d009de003568", "word_count": "749", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/03/05/us/OBERLIN-1/OBERLIN-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/03/05/us/OBERLIN-1/OBERLIN-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 378, "url": "images/2013/03/05/us/OBERLIN-1/OBERLIN-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/03/05/us/OBERLIN-1/OBERLIN-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "378"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/03/05/us/OBERLIN-1/OBERLIN-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/03/05/us/OBERLIN-1/OBERLIN-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-03-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"value": "Oberlin College", "name": "organizations", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Discrimination", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Vandalism", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Race and Ethnicity", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Colleges and Universities", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}