{"slideshow_credits": null, "snippet": "As President Hugo Ch\u00e1vez of Venezuela neared death, Vice President Nicol\u00e1s Maduro\u2019s imitations of him became apparent. Less clear are Mr. Maduro\u2019s intentions toward the United States.", "abstract": "Venezuelan Vice Pres Nicolas Maduro's imitation of Pres Hugo Chavez's mannerisms and style, which increased as Chavez neared death, raises questions of how the successor will govern going forward; Maduro likely will have to find his own voice in leading Venezuela, and how he deals with Washington.", "section_name": "World", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "William", "role": "reported", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "organization": ""}, {"firstname": "Ginger", "role": "reported", "lastname": "THOMPSON", "rank": 2, "organization": ""}], "original": "By WILLIAM NEUMAN and GINGER THOMPSON", "contributor": "William Neuman reported from Caracas, and Ginger Thompson from New York. Reporting was contributed by Lizette Alvarez from Miami; Mar\u00eda Iguar\u00e1n from Cuman\u00e1, Venezuela; Clifford Krauss from Houston; and Simon Romero from Caracas."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/03/07/world/americas/a-leaders-cry-in-venezuela-i-am-chavez.html", "lead_paragraph": "As President Hugo Ch\u00e1vez of Venezuela neared death, Vice President Nicol\u00e1s Maduro\u2019s imitations of him became apparent. Less clear are Mr. Maduro\u2019s intentions toward the United States.", "headline": {"seo": "A Leader\u2019s Cry in Venezuela: \u2018I Am Ch\u00e1vez\u2019", "main": "A Leader Cries, \u2018I Am Ch\u00e1vez,\u2019 as U.S. Seeks Policy Clues", "print_headline": "A Leader\u2019s Cry In Venezuela: \u2018I Am Ch\u00e1vez\u2019"}, "_id": "51380369cf28d04ae0000021", "word_count": "1331", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/03/07/world/jp-maduro/jp-maduro-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/03/07/world/jp-maduro/jp-maduro-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 421, "url": "images/2013/03/07/world/jp-maduro/jp-maduro-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/03/07/world/jp-maduro/jp-maduro-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "421"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/03/07/world/americas/MADURO/MADURO-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/03/07/world/americas/MADURO/MADURO-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-03-07T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Appointments and Executive Changes", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "Venezuela", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "United States International Relations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Chavez, Hugo", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"value": "Maduro, Nicolas", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "International Relations", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}