{"slideshow_credits": null, "snippet": "The funeral was a stunning display of the political alliances that President Hugo Ch\u00e1vez assembled while in power, including some of those with a history of difficult relations with Washington.", "abstract": "Funeral for Venezuela's Pres Hugo Chavez is stunning display of political alliances that he assembled while in power; thousands of Chavez's supporters wait outside funeral for chance to see his glass-covered coffin.", "section_name": "World", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "William", "role": "reported", "lastname": "NEUMAN", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By WILLIAM NEUMAN", "contributor": "Reporting was contributed by Simon Romero, Mar\u00eda Eugenia D\u00edaz, Jonathan Gilbert and Paula Ram\u00f3n."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/03/09/world/americas/chavez-funeral.html", "lead_paragraph": "The funeral was a stunning display of the political alliances that President Hugo Ch\u00e1vez assembled while in power, including some of those with a history of difficult relations with Washington.", "headline": {"seo": "Dignitaries Pay Ch\u00e1vez Tribute, as Venezuelans Express Grief and Misgivings", "main": "Dignitaries Pay Ch\u00e1vez Tribute, as Venezuelans Express Grief and Misgivings", "print_headline": "Dignitaries Pay Ch\u00e1vez Tribute, as Venezuelans Express Grief and Misgivings"}, "_id": "513a0709cf28d04ae000060e", "word_count": "936", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/03/09/world/venezuela1/venezuela1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/03/09/world/venezuela1/venezuela1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2013/03/09/world/venezuela1/venezuela1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/03/09/world/venezuela1/venezuela1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/03/09/world/venezuela1/venezuela1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/03/09/world/venezuela1/venezuela1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-03-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Chavez, Hugo", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Venezuela", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "News"}