{"slideshow_credits": null, "snippet": "La elecci\u00f3n sorpresiva de un argentino fue un reconocimiento clar\u00edsimo del creciente poder de los latinos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "GOODSTEIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Laurie"}], "original": "Por LAURIE GOODSTEIN", "contributor": "Reporting was contributed by Rachel Donadio, Gaia Pianigiani and Daniel J. Wakin from Vatican City; Elisabetta Povoledo from Rome; Jennifer Medina from Los Angeles; Fernanda Santos from Phoenix; and Randal C. Archibold from Mexico City."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/03/14/universal/es/eleccion-del-papa-francisco-mueve-epicentro-de-la-iglesia-hacia-america-latina.html", "lead_paragraph": "La elecci\u00f3n sorpresiva de un argentino fue un reconocimiento clar\u00edsimo del creciente poder de los latinos.", "headline": {"seo": "Elecci\u00f3n del papa Francisco mueve epicentro de la Iglesia hacia Am\u00e9rica Latina", "main": "La elecci\u00f3n del papa Francisco mueve epicentro de la Iglesia hacia Am\u00e9rica Latina", "print_headline": "A New Pope, From the Americas"}, "_id": "55998c7e38f0d868d76bc76d", "word_count": "976", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/03/14/world/jp-south-1/jp-south-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/03/14/world/jp-south-1/jp-south-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2013/03/14/world/jp-south-1/jp-south-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/03/14/world/jp-south-1/jp-south-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/03/13/world/europe/14vatican-mobile-do-not-unrank/14vatican-mobile-do-not-unrank-thumbStandard-v8.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/03/13/world/europe/14vatican-mobile-do-not-unrank/14vatican-mobile-do-not-unrank-thumbStandard-v8.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-03-14T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}