{"slideshow_credits": null, "snippet": "Ms. de Fran\u00e7a is the president and chief executive of Douglas Elliman Development Marketing, which focuses on new residential developments.", "abstract": "Vivian Marino 30-Minute Interview with Douglas Elliman Development Marketing president and chief executive Susan M de Franca, who discusses residential development in New York City.", "section_name": "Real Estate", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Vivian", "role": "reported", "lastname": "MARINO", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By VIVIAN MARINO", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/02/08/realestate/commercial/the-30-minute-interview-susan-m-de-franca.html", "lead_paragraph": "Ms. de Fran\u00e7a is the president and chief executive of Douglas Elliman Development Marketing, which focuses on new residential developments.", "headline": {"seo": "The 30-Minute Interview: Susan M. De Fran\u00e7a", "main": "Susan M. De Fran\u00e7a", "print_headline": "Susan M. De Fran\u00e7a", "content_kicker": "Square Feet | The 30-Minute Interview", "kicker": "Square Feet | The 30-Minute Interview"}, "_id": "515dadb0cf28d0219d002c3a", "word_count": "760", "multimedia": [{"height": 75, "url": "images/2012/02/08/business/Interview/Interview-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/02/08/business/Interview/Interview-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-02-08T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"value": "Real Estate (Commercial)", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Manhattan (NYC)", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Real Estate and Housing (Residential)", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"value": "New York City", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Commercial Real Estate", "type_of_material": "Interview"}