{"slideshow_credits": null, "snippet": "St\u00e9phane Richard, the chief executive of France T\u00e9l\u00e9com, is being investigated on suspicion of organized fraud, according to the Paris prosecutor\u2019s office.", "abstract": "French prosecutors say Stephane Richard, chief executive of France Telecom, will be formally investigated for his role in politically charged case that has already shined uncomfortable spotlight on his former boss Christine Lagarde, managing director of International Monetary Fund; he is being investigated on suspicion of organized fraud.", "section_name": "World", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "David", "role": "reported", "lastname": "JOLLY", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By DAVID JOLLY", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/06/13/world/europe/chief-executive-linked-to-imf-official-faces-inquiry.html", "lead_paragraph": "St\u00e9phane Richard, the chief executive of France T\u00e9l\u00e9com, is being investigated on suspicion of organized fraud, according to the Paris prosecutor\u2019s office.", "headline": {"main": "Chief Executive Linked to I.M.F. Official Faces Inquiry", "print_headline": "France: Chief Executive Linked\r\nTo I.M.F. Official Faces Inquiry", "content_kicker": "World Briefing"}, "_id": "51b939147e0d9c0839d2821c", "word_count": "206", "multimedia": [], "pub_date": "2013-06-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Richard, Stephane", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "France", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Frauds and Swindling", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"value": "Lagarde, Christine", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "International Monetary Fund", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "France Telecom SA", "name": "organizations", "is_major": "Y", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Europe", "type_of_material": "News"}