{"slideshow_credits": null, "snippet": "The company\u2019s board stood behind St\u00e9phane Richard after he was placed under formal investigation last week in connection with suspected fraud in a 2008 case.", "abstract": null, "section_name": "Business Day", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "David", "role": "reported", "lastname": "JOLLY", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By DAVID JOLLY", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/06/18/business/global/france-telecom-expected-to-back-chief-executive.html", "lead_paragraph": "The company\u2019s board stood behind St\u00e9phane Richard after he was placed under formal investigation last week in connection with suspected fraud in a 2008 case.", "headline": {"main": "France T\u00e9l\u00e9com Board Backs Chief Executive", "print_headline": "France T\u00e9l\u00e9com Board Backs Chief Executive"}, "_id": "51befb867e0d9c0839d28ea7", "word_count": "473", "multimedia": [], "pub_date": "2013-06-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"value": "France Telecom SA", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Richard, Stephane", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Appointments and Executive Changes", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Telephones and Telecommunications", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Frauds and Swindling", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "Tapie, Bernard", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"value": "Lagarde, Christine", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Global Business", "type_of_material": "News"}