{"slideshow_credits": null, "snippet": "La reuni\u00f3n con Kim Davis y dem\u00e1s revelaciones recientes han a\u00f1adido una nueva dimensi\u00f3n al tour de Francisco por Estados Unidos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/01/universal/es/pope-francis-kim-davis-kentucky-clerk-washington-same-sex-marriage.html", "lead_paragraph": "La reuni\u00f3n con Kim Davis y dem\u00e1s revelaciones recientes han a\u00f1adido una nueva dimensi\u00f3n al tour de Francisco por Estados Unidos.", "headline": {"main": "Dos reuniones privadas del papa durante su visita a Washington generan controversia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "560f01e338f0d83e166eaa66", "word_count": "1009", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 397, "url": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "397"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/01/us/01popejp-copy/01popejp-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-01T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Same-Sex Marriage, Civil Unions and Domestic Partnerships", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Davis, Kim (1965- )", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Rowan County (Ky)", "is_major": "Y", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}