{"slideshow_credits": null, "snippet": "El acuerdo, producto de diez a\u00f1os de negociaciones, es una victoria para el presidente Barack Obama, quien ha impulsado un \u201cgiro\u201d hacia el Pac\u00edfico.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "GRANVILLE", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Kevin"}], "original": "Por KEVIN GRANVILLE"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/06/universal/es/los-puntos-claves-del-acuerdo-transpacifico-tpp.html", "lead_paragraph": "El acuerdo, producto de diez a\u00f1os de negociaciones, es una victoria para el presidente Barack Obama, quien ha impulsado un \u201cgiro\u201d hacia el Pac\u00edfico.", "headline": {"main": "Los puntos claves del Acuerdo Transpac\u00edfico (TPP)", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56142c8d38f0d81ce51124ae", "word_count": "1501", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbWide-v4.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbWide-v4.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 338, "url": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/12tppexplainer-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/12tppexplainer-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "338"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbStandard-v4.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/12/business/06tppexplain-web-copy/06tppexplain-web-thumbStandard-v4.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-06T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Trans-Pacific Partnership", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "International Trade and World Market", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "United States Economy", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}