{"slideshow_credits": null, "snippet": "Fernando Haddad esta desafiando la supremac\u00eda del autom\u00f3vil con la construcci\u00f3n de carriles exclusivos para bicicletas y andenes m\u00e1s amplios.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO", "contributor": "Paula Moura colabor\u00f3 en este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/05/universal/es/sao-paulo-trafico-congestion-urbanismo-fernando-haddadd.html", "lead_paragraph": "Fernando Haddad esta desafiando la supremac\u00eda del autom\u00f3vil con la construcci\u00f3n de carriles exclusivos para bicicletas y andenes m\u00e1s amplios.", "headline": {"main": "Alcalde de Sao Paulo desafia la supremac\u00eda del autom\u00f3vil para liberar a su ciudad del congestionamiento", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "561ed1ce38f0d81699b2b8c5", "word_count": "1291", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/05/world/SAOPAULO1-copy/SAOPAULO1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Sao Paulo (Brazil)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Haddad, Fernando", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Roads and Traffic", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Polls and Public Opinion", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}