{"slideshow_credits": null, "snippet": "Mr. K\u00e9r\u00e9kou seized control of Benin in a military coup in 1972 but presided over a peaceful transition to democracy 20 years later.", "abstract": "Mathieu Kerekou, former general who became dictator of Benin after 1972 coup and was elected president after country's transition to democracy in 1990s, dies at age 82.", "section_name": "World", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Sam", "role": "reported", "lastname": "ROBERTS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By SAM ROBERTS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/16/world/africa/mathieu-kerekou-dictator-who-ushered-in-democracy-in-benin-dies-at-82.html", "lead_paragraph": "Mr. K\u00e9r\u00e9kou seized control of Benin in a military coup in 1972 but presided over a peaceful transition to democracy 20 years later.", "headline": {"main": "Mathieu K\u00e9r\u00e9kou, Dictator Who Ushered In Democracy in Benin, Dies at 82", "print_headline": "Mathieu K\u00e9r\u00e9kou, 82; Led Benin in Two Roles"}, "_id": "56205ae538f0d84dbbafe126", "word_count": "604", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/16/world/16Kerekou-Obit1/16Kerekou-Obit1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/16/world/16Kerekou-Obit1/16Kerekou-Obit1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 425, "url": "images/2015/10/16/world/16Kerekou-Obit1/16Kerekou-Obit1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/16/world/16Kerekou-Obit1/16Kerekou-Obit1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "425"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/16/world/16Kerekou-Obit1/16Kerekou-Obit1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/16/world/16Kerekou-Obit1/16Kerekou-Obit1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Deaths (Obituaries)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Benin", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Africa", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Coups D'Etat and Attempted Coups D'Etat", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Kerekou, Mathieu", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Africa", "type_of_material": "Obituary"}