{"slideshow_credits": null, "snippet": "Juli\u00e1n Castro, el ex alcalde de San Antonio, respald\u00f3 a Hillary Clinton en un evento bajo el lema de \u201cLatinos for Hillary\u201d.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "25", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "CHOZICK", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Amy"}], "original": "Por AMY CHOZICK"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/16/universal/es/clinton-corteja-a-los-latinos-con-el-respaldo-de-julian-castro-el-hispano-que-podria-ser-su-vicepresidente.html", "lead_paragraph": "Juli\u00e1n Castro, el ex alcalde de San Antonio, respald\u00f3 a Hillary Clinton en un evento bajo el lema de \u201cLatinos for Hillary\u201d.", "headline": {"main": "Clinton corteja a los latinos con el respaldo de Juli\u00e1n Castro, el hispano que podr\u00eda ser su vicepresidente", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56217c9b38f0d875be24dedb", "word_count": "630", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/16/us/16CLINTON2-copy/16CLINTON2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Clinton, Hillary Rodham", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Hispanic-Americans", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Endorsements", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "organizations", "value": "Democratic Party", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}