{"slideshow_credits": null, "snippet": "Obama no quiere entregarle a su sucesor una situaci\u00f3n inestable en Afganist\u00e1n, que se suma a la turbulencia en Siria e Irak.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "BAKER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Peter"}], "original": "Por PETER BAKER", "contributor": "Eric Schmitt colabor\u00f3 en este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/16/universal/es/analisis-al-posponer-la-retirada-de-afganistan-obama-busca-no-repetir-los-errores-de-irak.html", "lead_paragraph": "Obama no quiere entregarle a su sucesor una situaci\u00f3n inestable en Afganist\u00e1n, que se suma a la turbulencia en Siria e Irak.", "headline": {"main": "An\u00e1lisis: Al posponer la retirada de Afganist\u00e1n, Obama busca no repetir los errores de Irak", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5626a28638f0d85d3d8b35da", "word_count": "998", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 405, "url": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "405"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/16/world/16prexy-web-copy/16prexy-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Afghanistan", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Iraq War (2003-11)", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "United States Defense and Military Forces", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Afghanistan War (2001-14)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Iraq", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "An Analysis; News Analysis"}