{"slideshow_credits": null, "snippet": "Trudeau creci\u00f3 en la estela de la carrera pol\u00edtica de su padre, siempre en el ojo p\u00fablico.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "AUSTEN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Ian"}], "original": "Por IAN AUSTEN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/10/20/universal/es/para-justin-trudeau-el-nuevo-lider-de-canada-la-politica-es-una-tradicion-familiar.html", "lead_paragraph": "Trudeau creci\u00f3 en la estela de la carrera pol\u00edtica de su padre, siempre en el ojo p\u00fablico.", "headline": {"main": "Para Justin Trudeau, el nuevo l\u00edder de Canad\u00e1, la pol\u00edtica es una tradici\u00f3n familiar", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5627dd5e38f0d80f1ae08ac2", "word_count": "638", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 440, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "440"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/21/world/21Trudeau2-web-copy/21Trudeau2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-10-20T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Trudeau, Justin", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Liberal Party (Canada)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Trudeau, Pierre Elliott", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Canada", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Ottawa (Ontario)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Elections", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}