{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Charter of Values expresses Quebec's dim view of multiculturalism.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Jean-fran\u00e7ois", "role": "reported", "lastname": "LIS\u00c9E", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By JEAN-FRAN\u00c7OIS LIS\u00c9E", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/01/11/opinion/quebecs-last-stand.html", "lead_paragraph": "The Charter of Values expresses Quebec's dim view of multiculturalism.", "headline": {"main": "Quebec's Latest Stand", "print_headline": "Quebec's Latest Stand", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "_id": "52cfde0238f0d8359e12d0f4", "word_count": "999", "multimedia": [], "pub_date": "2014-01-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"value": "Constitutions", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Quebec Province (Canada)", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "Montreal (Quebec)", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Race and Ethnicity", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "Op-Ed"}