{"slideshow_credits": null, "snippet": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "abstract": "Joaquim Rodriguez leads and Frank Schleck wins Vuelta a Espana bicycle race's arduous 16th stage.", "section_name": "Sports", "print_page": "10", "document_type": "article", "byline": {"person": [], "organization": "THE ASSOCIATED PRESS", "original": "By THE ASSOCIATED PRESS", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/08/sports/cycling/rodriguez-takes-lead-in-vuelta-a-espana.html", "lead_paragraph": "Joaquim Rodr\u00edguez took over the lead after the grueling 16th stage, a 115-mile route that Fr\u00e4nk Schleck of Luxembourg won in 5 hours 49 minutes 56 seconds.", "headline": {"main": "Rodr\u00edguez Takes Lead in Vuelta a Espa\u00f1a", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling", "print_headline": "New Leader in Vuelta"}, "_id": "55ee5dc938f0d85bc5775086", "word_count": "70", "multimedia": [], "pub_date": "2015-09-08T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Cycling, Road", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Rodriguez, Joaquim", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Schleck, Frank", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Vuelta a Espana (Bicycle Race)", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Aru, Fabio", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Cycling", "type_of_material": "Brief"}