{"slideshow_credits": null, "snippet": "Los miles de guatemaltecos que lograron tumbar al Presidente Otto P\u00e9rez Molina ahora temen que la arraigada clase pol\u00edtica se mantenga en el poder.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MALKIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Elisabeth"}], "original": "Por ELISABETH MALKIN", "contributor": "Nic Wirtz colabor\u00f3 con este reportaje."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/05/universal/es/a-pesar-de-las-elecciones-pocos-cambios-y-mas-frustracion-en-guatemala.html", "lead_paragraph": "Los miles de guatemaltecos que lograron tumbar al Presidente Otto P\u00e9rez Molina ahora temen que la arraigada clase pol\u00edtica se mantenga en el poder.", "headline": {"main": "A pesar de las elecciones, pocos cambios y m\u00e1s frustraci\u00f3n en Guatemala", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55f0ab5b38f0d8054461e543", "word_count": "886", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 399, "url": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/05/world/GUATEMALA1-copyES/GUATEMALA1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Guatemala", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Perez Molina, Otto", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Maldonado, Alejandro (1936- )", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Embezzlement", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Guatemala City (Guatemala)", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Corruption (Institutional)", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "An Analysis; News Analysis"}