{"slideshow_credits": null, "snippet": "Durante esta crisis se necesita unidad, una pol\u00edtica migratoria coherente, y la renovaci\u00f3n de la maltrecha idea de Europa.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "COHEN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Roger"}], "original": "Por ROGER COHEN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/08/universal/es/roger-cohen-aylan-kurdis-europe.html", "lead_paragraph": "Durante esta crisis se necesita unidad, una pol\u00edtica migratoria coherente, y la renovaci\u00f3n de la maltrecha idea de Europa.", "headline": {"main": "Comentario: El beb\u00e9 sirio y las sombras del olvido europeo", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Aylan Kurdi's Europe"}, "_id": "55f1d80e38f0d824d9bc6bc4", "word_count": "930", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 465, "url": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "465"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/04/world/ALT-BOY1-copy/ALT-BOY1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-08T14:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "European Union", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Europe", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Hungary", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Editorial"}