{"slideshow_credits": null, "snippet": "Djokovic sabe que el p\u00fablico no est\u00e1 siempre de su lado. Pero esto solo ha fortalecido su determinaci\u00f3n.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "10", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "SHAFTEL", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "David"}], "original": "Por DAVID SHAFTEL"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/11/universal/es/entrevista-exclusiva-con-novak-djokovic-us-open.html", "lead_paragraph": "Djokovic sabe que el p\u00fablico no est\u00e1 siempre de su lado. Pero esto solo ha fortalecido su determinaci\u00f3n.", "headline": {"main": "La historia detr\u00e1s del \u00e9xito improbable de Novak Djokovic", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55f1fbe038f0d824d9bc6c7a", "word_count": "1374", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 558, "url": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "558"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/11/opinion/Djokovic2-es/Djokovic2-es-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Styles", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Tennis", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "United States Open (Tennis)", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Djokovic, Novak", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Serbia", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}