{"slideshow_credits": null, "snippet": "Las protestas estudiantiles han revelado una profunda insatisfacci\u00f3n nacional con el lento ritmo de la transformaci\u00f3n en la Sud\u00e1frica post-apartheid.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ONISHI", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Norimitsu"}], "original": "Por NORIMITSU ONISHI"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/09/universal/es/estudiantes-negros-en-sudafrica-alzan-la-voz-y-piden-una-verdadera-transformacion.html", "lead_paragraph": "Las protestas estudiantiles han revelado una profunda insatisfacci\u00f3n nacional con el lento ritmo de la transformaci\u00f3n en la Sud\u00e1frica post-apartheid.", "headline": {"main": "Estudiantes negros en Sud\u00e1frica alzan la voz y piden una verdadera transformaci\u00f3n", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55f3442c38f0d842c5ff367b", "word_count": "1271", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 401, "url": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/03/world/03safrica-4-copy/03safrica-4-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "South Africa", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "University of Cape Town", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Demonstrations, Protests and Riots", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Colleges and Universities", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Blacks", "is_major": "Y", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Race and Ethnicity", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Apartheid (Policy)", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}