{"slideshow_credits": null, "snippet": "Los conservacionistas se quejan de que la capital est\u00e1 perdiendo su historia, mientras expertos en dise\u00f1o urbano dicen que las ciudades deben adaptarse a los tiempos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "15", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "VILLEGAS", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Paulina"}], "original": "Por PAULINA VILLEGAS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/09/universal/es/mexico-city-reforma-tower.html", "lead_paragraph": "Los conservacionistas se quejan de que la capital est\u00e1 perdiendo su historia, mientras expertos en dise\u00f1o urbano dicen que las ciudades deben adaptarse a los tiempos.", "headline": {"main": "La mansi\u00f3n y el rascacielos: Un debate urbano divide a Ciudad de M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55f71c4638f0d866752b578b", "word_count": "1166", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/09/world/09mexicocity-1-copy/09mexicocity-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Mexico City (Mexico)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Architecture", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Historic Buildings and Sites", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Building (Construction)", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}