{"slideshow_credits": null, "snippet": "Subi\u00f3 al trono cuando ten\u00eda 25 a\u00f1os. A trav\u00e9s de su reinado, ha visto pasar a doce primeros ministros, siete arzobispos de Canterbury y a siete papas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "10", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/10/universal/es/queen-elizabeth-ii-britain-longest-serving-monarch.html", "lead_paragraph": "Subi\u00f3 al trono cuando ten\u00eda 25 a\u00f1os. A trav\u00e9s de su reinado, ha visto pasar a doce primeros ministros, siete arzobispos de Canterbury y a siete papas.", "headline": {"main": "El nuevo r\u00e9cord de Isabel: su reinado es el m\u00e1s largo en la historia de Gran Breta\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Elizabeth Becomes Britain&#8217;s Longest-Serving Monarch"}, "_id": "55f72f3b38f0d866752b57be", "word_count": "1166", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 401, "url": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/10/world/10Queen2-web-copy/10Queen2-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Elizabeth II, Queen of Great Britain", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Great Britain", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Victoria, Queen of Great Britain", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Royal Family", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "organizations", "value": "Beatles, The", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Edinburgh (Scotland)", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "Scotland", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}