{"slideshow_credits": null, "snippet": "Brasil creci\u00f3 0.1 por ciento en 2014. En 2015, la econom\u00eda podr\u00eda contraerse en 3 por ciento. Y para 2016, se espera un crecimiento nulo.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO", "contributor": "Mariana Sim\u00f5es colabor\u00f3 con este reportaje desde R\u00edo de Janeiro."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/11/universal/es/ante-un-panorama-sombrio-brasil-se-pregunta-que-paso-con-los-dias-de-gloria.html", "lead_paragraph": "Brasil creci\u00f3 0.1 por ciento en 2014. En 2015, la econom\u00eda podr\u00eda contraerse en 3 por ciento. Y para 2016, se espera un crecimiento nulo.", "headline": {"main": "Ante un panorama sombr\u00edo, Brasil se pregunta qu\u00e9 pas\u00f3 con los d\u00edas de gloria", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55f89e0d38f0d87bd29e0ac4", "word_count": "1714", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 394, "url": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "394"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/11/world/BRAZIL2-copy/BRAZIL2-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Rousseff, Dilma", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Workers' Party (Brazil)", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Banking and Financial Institutions", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}