{"slideshow_credits": null, "snippet": "La rutina de los pocos residentes que a\u00fan viven en Douma incluye ir de compras en calles destruidas, rebuscar verduras y realizar entierros masivos.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/16/universal/es/para-los-que-aun-viven-en-siria-la-rutina-esta-marcada-por-el-miedo-y-el-horror.html", "lead_paragraph": "La rutina de los pocos residentes que a\u00fan viven en Douma incluye ir de compras en calles destruidas, rebuscar verduras y realizar entierros masivos.", "headline": {"main": "Para los que a\u00fan viven en Siria, la rutina est\u00e1 marcada por el miedo y el horror", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55f9d90d38f0d816d1846717", "word_count": "1373", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/16/world/16damascus-4-copy/16damascus-4-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "International Federation of Red Cross and Red Crescent Societies", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Assad, Bashar al-", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Damascus (Syria)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Syria", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}