{"slideshow_credits": null, "snippet": "Riccardo Tisci cumpli\u00f3 10 a\u00f1os con la prestigiosa casa de modas y lo celebr\u00f3 en grande en Nueva York.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "BERNSTEIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Jacob"}], "original": "Por JACOB BERNSTEIN"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/17/universal/es/givenchy-riccardo-tisci-new-york-fashion-week.html", "lead_paragraph": "Riccardo Tisci cumpli\u00f3 10 a\u00f1os con la prestigiosa casa de modas y lo celebr\u00f3 en grande en Nueva York.", "headline": {"main": "El dise\u00f1ador Riccardo Tisci triunfa en Givenchy rodeado de un aura creativa y glamurosa", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "The King of Fashion Week"}, "_id": "55fc7c6e38f0d86e9cb60e7e", "word_count": "1445", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 456, "url": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "456"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/17/fashion/17TISCI1SUB1-copy/17TISCI1SUB1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-17T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Styles", "keywords": [{"name": "subject", "value": "New York Fashion Week", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Tisci, Riccardo", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "organizations", "value": "Givenchy", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "September Fashion Week (2015)", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}