{"slideshow_credits": null, "snippet": "Cuanto antes Europa reconozca que afronta d\u00e9cadas de inmigraci\u00f3n, m\u00e1s r\u00e1pida ser\u00e1 la respuesta para desarrollar las pol\u00edticas necesarias.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "PORTER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Eduardo"}], "original": "Por EDUARDO PORTER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/16/universal/es/comentario-la-ola-migratoria-que-se-dirige-hacia-europa-no-es-un-problema-es-una-oportunidad.html", "lead_paragraph": "Cuanto antes Europa reconozca que afronta d\u00e9cadas de inmigraci\u00f3n, m\u00e1s r\u00e1pida ser\u00e1 la respuesta para desarrollar las pol\u00edticas necesarias.", "headline": {"main": "Comentario: La ola migratoria que se dirige hacia Europa no es un problema, es una oportunidad", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "A Migration Juggernaut Is Headed for Europe"}, "_id": "56006f6638f0d813baf6c0c4", "word_count": "1246", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/16/business/16porter-web-copy/16porter-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-16T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Europe", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Foreign Workers", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Wages and Salaries", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}