{"slideshow_credits": null, "snippet": "El papa ha destacado la conexi\u00f3n hist\u00f3rica de la iglesia con los m\u00e1s despose\u00eddos. Como resultado, su influencia geopol\u00edtica ha aumentado, y la de la iglesia tambi\u00e9n.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "YARDLEY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Jim"}], "original": "Por JIM YARDLEY", "contributor": "Gaia Pianigiani contribuy\u00f3 con este reportaje desde Ciudad del Vaticano, y Jonathan Gilbert desde Buenos Aires."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/19/universal/es/perfil-francisco-un-papa-humilde-que-quiere-cambiar-al-mundo.html", "lead_paragraph": "El papa ha destacado la conexi\u00f3n hist\u00f3rica de la iglesia con los m\u00e1s despose\u00eddos. Como resultado, su influencia geopol\u00edtica ha aumentado, y la de la iglesia tambi\u00e9n.", "headline": {"main": "Francisco, un papa humilde que quiere cambiar al mundo  ", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "5601e14a38f0d82db05b95bf", "word_count": "4887", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 384, "url": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "384"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/19/world/europe/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-copy/19FRANCIS-SS-slide-NLUH-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Francis", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Roman Catholic Church", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Religion and Belief", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "glocations", "value": "Latin America", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "South America", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Argentina", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "glocations", "value": "Vatican City", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "glocations", "value": "Italy", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "glocations", "value": "United States", "is_major": "N", "rank": "9"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}