{"slideshow_credits": null, "snippet": "Los defensores de inmigrantes sospechan que actitudes basadas en el nativismo se est\u00e1n convirtiendo en pol\u00edticas p\u00fablicas excluyentes", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "FERNANDEZ", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Manny"}], "original": "Por MANNY FERNANDEZ"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/18/universal/es/illegal-immigrant-birth-certificates.html", "lead_paragraph": "Los defensores de inmigrantes sospechan que actitudes basadas en el nativismo se est\u00e1n convirtiendo en pol\u00edticas p\u00fablicas excluyentes", "headline": {"main": "Texas niega actas de nacimiento a hijos de inmigrantes ilegales y desata una batalla legal", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "56095cd338f0d82648799a89", "word_count": "1390", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/09/18/us/18BIRTHjp-copy/18BIRTHjp-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-18T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "National", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Texas", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Illegal Immigration", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Identification Devices", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Citizenship and Naturalization", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Birth Certificates", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Suits and Litigation (Civil)", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "subject", "value": "Children and Childhood", "is_major": "N", "rank": "7"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}