{"slideshow_credits": null, "snippet": "\u201cDismaland\u201d es espectacular, pero sus ideas no son todo lo que uno espera de un artista que podr\u00eda ser el mayor creador de arte conceptual de la historia.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "BROOKS", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Dan"}], "original": "Por DAN BROOKS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/09/10/universal/es/opinion-banksy-y-el-problema-del-arte-sarcastico.html", "lead_paragraph": "\u201cDismaland\u201d es espectacular, pero sus ideas no son todo lo que uno espera de un artista que podr\u00eda ser el mayor creador de arte conceptual de la historia.", "headline": {"main": "Opini\u00f3n: Banksy y el problema del arte sarc\u00e1stico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "561d779838f0d86f05abeba2", "word_count": "1318", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/10/14/opinion/banksy-ES/banksy-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/10/14/opinion/banksy-ES/banksy-ES-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/10/14/opinion/banksy-ES/banksy-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/10/14/opinion/banksy-ES/banksy-ES-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/10/14/opinion/banksy-ES/banksy-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/10/14/opinion/banksy-ES/banksy-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-09-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Magazine", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Art", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Banksy", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}