{"slideshow_credits": null, "snippet": "Yates of Britain claimed the biggest victory of his career, winning the one-day Cl\u00e1sica San Sebasti\u00e1n.", "abstract": null, "section_name": "Sports", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [], "original": "By REUTERS", "organization": "REUTERS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/02/sports/cycling/adam-yates-wins-clasica-san-sebastian.html", "lead_paragraph": "Yates of Britain claimed the biggest victory of his career, winning the one-day Cl\u00e1sica San Sebasti\u00e1n.", "headline": {"main": "Adam Yates Wins Cl\u00e1sica San Sebasti\u00e1n", "content_kicker": "Sports Briefing | Cycling", "print_headline": "British Rider Wins San Sebasti&aacute;n"}, "_id": "55bd9de338f0d8588a9d0620", "word_count": "79", "multimedia": [], "pub_date": "2015-08-02T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Bicycles and Bicycling", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Great Britain", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Yates, Adam (1992- )", "is_major": "N", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": "Cycling", "type_of_material": "Brief"}