{"slideshow_credits": null, "snippet": "Candidatos buscan convertir la elecci\u00f3n parlamentaria regional programada para septiembre en un plebiscito para separarse de Espa\u00f1a.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MINDER", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Raphael"}], "original": "Por RAPHAEL MINDER"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/05/universal/es/politicos-catalanes-reviven-llamado-a-la-independencia-en-espana.html", "lead_paragraph": "Candidatos buscan convertir la elecci\u00f3n parlamentaria regional programada para septiembre en un plebiscito para separarse de Espa\u00f1a.", "headline": {"main": "Pol\u00edticos catalanes reviven llamado a la independencia en Espa\u00f1a", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55c921d238f0d87d6b06f256", "word_count": "1217", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 401, "url": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/05/world/05catalonia-web-copy/05catalonia-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-05T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Catalonia (Spain)", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Referendums", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Rajoy, Mariano", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Mas, Artur (1956- )", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Elections", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "organizations", "value": "Popular Party (Spain)", "is_major": "N", "rank": "8"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}