{"slideshow_credits": null, "snippet": "El festival de m\u00fasica del Bard College en Nueva York estar\u00e1 dedicado por primera vez a un compositor de Am\u00e9rica Latina: Carlos Ch\u00e1vez.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "8", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROBIN", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "William"}], "original": "Por WILLIAM ROBIN", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/02/universal/es/la-herencia-creativa-y-controversial-de-carlos-chavez-el-compositor-modernista-de-mexico.html", "lead_paragraph": "El festival de m\u00fasica del Bard College en Nueva York estar\u00e1 dedicado por primera vez a un compositor de Am\u00e9rica Latina: Carlos Ch\u00e1vez.", "headline": {"main": "El legado de Carlos Ch\u00e1vez, el compositor global y modernista de M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica ", "print_headline": "Mexico&#8217;s Envoy to Modernism "}, "_id": "55cbbdaa38f0d8386ef07dcb", "word_count": "1595", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 381, "url": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "381"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/02/arts/02CHAVEZ1-copy/02CHAVEZ1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-02T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Arts&Leisure", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Music", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Bard Music Festival", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "organizations", "value": "Bard College", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Classical Music", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "persons", "value": "Chavez, Carlos (1899-1978)", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}