{"slideshow_credits": null, "snippet": "Daniel Scioli, el candidato del oficialismo, super\u00f3 a su principal rival. Pero su margen no fue suficiente para calibrar con certeza c\u00f3mo actuar\u00e1n los votantes el 25 de octubre.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "6", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "GILBERT", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Jonathan"}], "original": "Por JONATHAN GILBERT"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/11/universal/es/argentina-se-prepara-para-unas-elecciones-presidenciales-muy-renidas.html", "lead_paragraph": "Daniel Scioli, el candidato del oficialismo, super\u00f3 a su principal rival. Pero su margen no fue suficiente para calibrar con certeza c\u00f3mo actuar\u00e1n los votantes el 25 de octubre.", "headline": {"main": "Argentina se prepara para unas elecciones presidenciales muy re\u00f1idas", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55ce973938f0d8704fb8f2a6", "word_count": "915", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 364, "url": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "364"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/11/world/11argentina-web-copy/11argentina-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Argentina", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "persons", "value": "Macri, Mauricio", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Scioli, Daniel", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Kirchner, Cristina Fernandez de", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Primaries and Caucuses", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Voting and Voters", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}