{"slideshow_credits": null, "snippet": "Te contamos paso a paso c\u00f3mo cubrimos la normalizaci\u00f3n de las relaciones entre Estados Unidos y Cuba.", "abstract": null, "section_name": "World", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2015/08/13/world/americas/14cubalisty-ES.html", "lead_paragraph": "Te contamos paso a paso c\u00f3mo cubrimos la normalizaci\u00f3n de las relaciones entre Estados Unidos y Cuba.", "headline": {"main": "5 art\u00edculos para entender la normalizaci\u00f3n de las relaciones entre EE.UU y Cuba"}, "_id": "55ce248538f0d8704fb8f16a", "word_count": null, "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 384, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "384"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/10/10/opinion/sunday/cuba-editorial-spanish/cuba-editorial-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-13T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "World / Americas", "keywords": [], "blog": [], "subsection_name": "Americas", "type_of_material": "Interactive Feature"}