{"slideshow_credits": null, "snippet": "Existe un acuerdo general de que los selfies son una forma de expresi\u00f3n que puede revelar m\u00e1s de su autor que lo que \u00e9ste desear\u00eda, sin importar el filtro escogido.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "MURPHY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Kate"}], "original": "Por KATE MURPHY"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/09/universal/es/lo-que-el-palo-para-selfies-revela-sobre-nosotros.html", "lead_paragraph": "Existe un acuerdo general de que los selfies son una forma de expresi\u00f3n que puede revelar m\u00e1s de su autor que lo que \u00e9ste desear\u00eda, sin importar el filtro escogido.", "headline": {"main": "Lo que el palo para selfies revela sobre nosotros", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55d3900138f0d825c7c2c901", "word_count": "859", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/09/opinion/sunday/09murphy/09murphy-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/09/opinion/sunday/09murphy/09murphy-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 305, "url": "images/2015/08/09/opinion/sunday/09murphy/09murphy-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/09/opinion/sunday/09murphy/09murphy-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "305"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/09/opinion/sunday/09murphy/09murphy-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/09/opinion/sunday/09murphy/09murphy-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-09T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Photography", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "United States", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Narcissism", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Social Conditions and Trends", "is_major": "Y", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Op-Ed"}