{"slideshow_credits": null, "snippet": "Espa\u00f1a proyecta un crecimiento de m\u00e1s del 3 por ciento para este a\u00f1o, pero para muchos las estad\u00edsticas no tienen sentido \u2014 incluso parecen sospechosas.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "DALEY", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Suzanne"}], "original": "Por SUZANNE DALEY", "contributor": "Rachel Chaundler colabor\u00f3 en este reporte."}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/11/universal/es/muchos-en-espana-aun-no-sienten-la-celebrada-recuperacion-economica.html", "lead_paragraph": "Espa\u00f1a proyecta un crecimiento de m\u00e1s del 3 por ciento para este a\u00f1o, pero para muchos las estad\u00edsticas no tienen sentido \u2014 incluso parecen sospechosas.", "headline": {"main": "Muchos en Espa\u00f1a a\u00fan no sienten la celebrada recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55d3c24638f0d825c7c2c98c", "word_count": "1359", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/01/world/spain-web3-copy/spain-web3-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-11T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Spain", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Labor and Jobs", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "European Sovereign Debt Crisis (2010- )", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Unemployment", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}