{"slideshow_credits": null, "snippet": "Cuando Trump sube a un escenario y declara que los inmigrantes mexicanos son asesinos, sus dardos ret\u00f3ricos golpean en la psique colectiva de los latinos.", "abstract": "Hector Tobar Op-Ed article argues that Donald Trump's reliance on a vicious anti-immigrant sentiment in his campaign for Republican presidential nomination has made him a sort of bogey man in the Latino community; observes that Trump's xenophobia, apparent even to children, has done significant damage to Republican party's reputation among Latinos. ", "section_name": "Universal", "print_page": "23", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "TOBAR", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "H\u00e9ctor"}], "original": "Por H\u00c9CTOR TOBAR"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/19/universal/es/comentario-por-que-los-ninos-latinos-le-temen-a-donald-trump.html", "lead_paragraph": "Cuando Trump sube a un escenario y declara que los inmigrantes mexicanos son asesinos, sus dardos ret\u00f3ricos golpean en la psique colectiva de los latinos.", "headline": {"main": "Comentario: \u00bfPor qu\u00e9 los ni\u00f1os latinos le temen a Donald Trump?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55d610a538f0d81d6b2efd54", "word_count": "1088", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 407, "url": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "407"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/19/opinion/19tobar-web-copy/19tobar-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-19T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Trump, Donald J", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Hispanic-Americans", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "glocations", "value": "Los Angeles (Calif)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "6"}, {"name": "persons", "value": "Arpaio, Joseph M", "is_major": "N", "rank": "7"}, {"name": "subject", "value": "Children and Childhood", "is_major": "N", "rank": "8"}, {"name": "subject", "value": "Illegal Immigration", "is_major": "N", "rank": "9"}, {"name": "organizations", "value": "Republican Party", "is_major": "N", "rank": "10"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "Editorial"}