{"slideshow_credits": null, "snippet": "Los acad\u00e9micos atribuyen parte de la indiferencia a una arraigada tradici\u00f3n de Brasil de sentirse distinto a sus vecinos de habla espa\u00f1ola.", "abstract": null, "section_name": "Universal", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "ROMERO", "rank": 1, "firstname": "Por", "role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon"}], "original": "Por SIMON ROMERO"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/21/universal/es/donald-trump-hotel-rio-immigration.html", "lead_paragraph": "Los acad\u00e9micos atribuyen parte de la indiferencia a una arraigada tradici\u00f3n de Brasil de sentirse distinto a sus vecinos de habla espa\u00f1ola.", "headline": {"main": "Hotel de Trump se alza en R\u00edo, donde sus opiniones no causan controversia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "_id": "55d78e4c38f0d83feb7c3edf", "word_count": "1176", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2015-08-21T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"name": "persons", "value": "Trump, Donald J", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Rio de Janeiro (Brazil)", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "subject", "value": "Hotels and Travel Lodgings", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "type_of_material": "News"}