{"slideshow_credits": null, "snippet": "Just weeks before a French court is to rule on his final appeal, J\u00e9r\u00f4me Kerviel, who caused billions in losses at Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, is walking from Rome to Paris.", "abstract": null, "section_name": "Business Day", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Nicola", "role": "reported", "lastname": "CLARK", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By NICOLA CLARK", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/03/06/business/international/ex-trader-kerviel-takes-the-long-way-home.html", "lead_paragraph": "Just weeks before a French court is to rule on his final appeal, J\u00e9r\u00f4me Kerviel, who caused billions in losses at Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, is walking from Rome to Paris.", "headline": {"main": "Ex-Trader Kerviel Takes the Long Way Home", "print_headline": "Ex-Trader Kerviel Takes the Long Way Home"}, "_id": "5317916538f0d8702b136485", "word_count": "1033", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/03/06/business/06trader-pic1/06trader-pic1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/03/06/business/06trader-pic1/06trader-pic1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2014/03/06/business/06trader-pic1/06trader-pic1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/03/06/business/06trader-pic1/06trader-pic1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/03/06/business/06trader-pic1/06trader-pic1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/03/06/business/06trader-pic1/06trader-pic1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-03-06T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "keywords": [{"value": "Societe Generale", "name": "organizations", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"value": "Kerviel, Jerome", "name": "persons", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "Banking and Financial Institutions", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "International Business", "type_of_material": "News"}