{"slideshow_credits": null, "snippet": "The writer Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, who died in April, once wrote in a novel that Momp\u00f3s doesn\u2019t exist. But the town is real, even if it\u2019s close to nowhere.", "abstract": "Nicholas Gill travel article on trip to Mompos, Colombia, which heavily informed writing of late writer Gabriel Garcia Marquez.", "section_name": "Travel", "print_page": "5", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Nicholas", "role": "reported", "lastname": "GILL", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By NICHOLAS GILL", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2014/05/04/travel/a-remote-colombia-city-that-really-does-exist.html", "lead_paragraph": "The writer Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, who died in April, once wrote in a novel that Momp\u00f3s doesn\u2019t exist. But the town is real, even if it\u2019s close to nowhere.", "headline": {"main": "A Remote Colombia City That Really Does Exist", "print_headline": "Nurturing an Author\u2019s Fantasies", "content_kicker": "Footsteps", "kicker": "Footsteps"}, "_id": "53610f3b38f0d87ca6ee3964", "word_count": "1450", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2014/05/04/travel/04FOOTSTEPS8/04FOOTSTEPS8-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2014/05/04/travel/04FOOTSTEPS8/04FOOTSTEPS8-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2014/05/04/travel/04FOOTSTEPS8/04FOOTSTEPS8-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2014/05/04/travel/04FOOTSTEPS8/04FOOTSTEPS8-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2014/05/04/travel/04FOOTSTEPS8/04FOOTSTEPS8-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2014/05/04/travel/04FOOTSTEPS8/04FOOTSTEPS8-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2014-05-04T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Travel", "keywords": [{"value": "Travel and Vacations", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Garcia Marquez, Gabriel", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Colombia", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "3"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}