{"slideshow_credits": null, "snippet": "S\u00e9bastien Meyer and Arnaud Vaillant, the new creative team behind the 55-year-old brand, visited the house\u2019s original factory in Pau \u2014 which was designed in 1972 by Andr\u00e9 Courr\u00e8ges himself.", "abstract": "Sebastien Meyer and Arnaud Vaillant, creative directors behind French design brand Courreges, visits fashion house's original factory in Pau, France, which was designed by Andre Courreges himself.  ", "section_name": "T Magazine", "print_page": "3", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Dana", "role": "reported", "lastname": "THOMAS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By DANA THOMAS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/04/12/t-magazine/courreges-sebastien-meyer-arnaud-vaillant-visit-pau-workshop.html", "lead_paragraph": "S\u00e9bastien Meyer and Arnaud Vaillant, the new creative team behind the 55-year-old brand, visited the house\u2019s original factory in Pau \u2014 which was designed in 1972 by Andr\u00e9 Courr\u00e8ges himself.", "headline": {"main": "For Courr\u00e8ges\u2019s New Designers, a Trip to the Source", "print_headline": "In the Atelier; Visiting the Sources"}, "_id": "570e953938f0d827bc125d96", "word_count": "928", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/04/13/t-magazine/12tmag-courreges01/12tmag-courreges01-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/04/13/t-magazine/12tmag-courreges01/12tmag-courreges01-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 404, "url": "images/2016/04/13/t-magazine/12tmag-courreges01/12tmag-courreges01-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/04/13/t-magazine/12tmag-courreges01/12tmag-courreges01-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "404"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/04/13/t-magazine/12tmag-courreges01/12tmag-courreges01-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/04/13/t-magazine/12tmag-courreges01/12tmag-courreges01-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-04-12T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "TStyle", "keywords": [{"name": "subject", "value": "Fashion and Apparel", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"name": "organizations", "value": "Courreges (Fashion Label)", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"name": "persons", "value": "Meyer, Sebastien", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"name": "persons", "value": "Vaillant, Arnaud", "is_major": "Y", "rank": "4"}, {"name": "persons", "value": "Courreges, Andre (1923-2016)", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"name": "glocations", "value": "France", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}