{"slideshow_credits": null, "snippet": "W\u00e4hrend eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Europa str\u00f6mt und Terroranschl\u00e4ge Sicherheits\u00e4ngste entfachen, ringt ein bayerisches Dorf mit seinen Neuank\u00f6mmlingen - und mit der Frage, was es bedeutet, deutsch zu sein.", "abstract": null, "section_name": "Magazine", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "James", "role": "reported", "lastname": "ANGELOS", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By JAMES ANGELOS"}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/04/10/magazine/europaisch-werden.html", "lead_paragraph": "W\u00e4hrend eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Europa str\u00f6mt und Terroranschl\u00e4ge Sicherheits\u00e4ngste entfachen, ringt ein bayerisches Dorf mit seinen Neuank\u00f6mmlingen - und mit der Frage, was es bedeutet, deutsch zu sein.", "headline": {"main": "Europ\u00e4isch werden"}, "_id": "570e25d138f0d804a21a40db", "word_count": "8404", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 666, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-articleLarge-v8.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-articleLarge-v8.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "666"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbStandard-v3.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2016-04-10T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Magazine", "keywords": [{"name": "glocations", "value": "Germany", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"name": "glocations", "value": "Syria", "is_major": "N", "rank": "3"}, {"name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}