{"slideshow_credits": null, "snippet": "Fran\u00e7ois Hollande, a Socialist who has made a point of trying to be a \u201cnormal president,\u201d will auction off 1,200 bottles, buy more modest vintages and return the savings.", "abstract": "Elysee Palace in France says it will auction off 1,200 bottles of its finest wines, renew its cellar with more modest vintages and return surplus to state budget; move is part of Socialist Pres Francois Hollande's effort to contrast his simple style with that of former president Nicolas Sarkozy and help curb country's deficit.", "section_name": "World", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Steven", "role": "reported", "lastname": "ERLANGER", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By STEVEN ERLANGER", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/05/01/world/europe/austerity-reaches-frances-presidential-wine-cellar.html", "lead_paragraph": "Fran\u00e7ois Hollande, a Socialist who has made a point of trying to be a \u201cnormal president,\u201d will auction off 1,200 bottles, buy more modest vintages and return the savings.", "headline": {"seo": "Austerity Reaches France\u2019s Presidential Wine Cellar", "main": "\u00c9lys\u00e9e Palace to Put Wine Up for Bid", "print_headline": "\u00c9lys\u00e9e Palace To Put Wine Up for Bid"}, "_id": "51811c96cf28d006f1000109", "word_count": "486", "multimedia": [], "pub_date": "2013-05-01T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "keywords": [{"value": "Wines", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "France", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "Hollande, Francois", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"value": "Budgets and Budgeting", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "4"}, {"value": "Economic Conditions and Trends", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "5"}, {"value": "European Sovereign Debt Crisis (2010- )", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "6"}], "blog": [], "subsection_name": "Europe", "type_of_material": "News"}