{"slideshow_credits": null, "snippet": "The Compa\u00f1\u00eda Rafaela Carrasco reinterpreted songs recorded by Garc\u00eda Lorca in Flamenco Festival 2012.", "abstract": "Brian Seibert reviews performance by Compania Rafaela Carrasco, part of the Flamenco Festival of 2012, at City Center.", "section_name": "Arts", "print_page": "4", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Brian", "role": "reported", "lastname": "SEIBERT", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By BRIAN SEIBERT", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2012/03/06/arts/dance/compania-rafaela-carrasco-at-flamenco-festival-2012.html", "lead_paragraph": "The Compa\u00f1\u00eda Rafaela Carrasco reinterpreted songs recorded by Garc\u00eda Lorca in Flamenco Festival 2012.", "headline": {"seo": "Compa\u00f1\u00eda Rafaela Carrasco at Flamenco Festival 2012", "main": "Garc\u00eda Lorca\u2019s Favorites Enliven Flamenco\u2019s World", "print_headline": "Garc\u00eda Lorca\u2019s Favorites Enliven Flamenco\u2019s World", "content_kicker": "Dance Review", "kicker": "Dance Review"}, "_id": "515dab75cf28d0219d0026fe", "word_count": "541", "multimedia": [{"height": 75, "url": "images/2012/03/06/arts/festival/festival-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/03/06/arts/festival/festival-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2012-03-06T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Culture", "keywords": [{"value": "Dancing", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Flamenco (Dance)", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}, {"value": "New York Flamenco Festival", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "4"}], "blog": [], "subsection_name": "Dance", "type_of_material": "Review"}