{"slideshow_credits": null, "snippet": "With a new book, S\u00e9gol\u00e8ne Royal is once again drawing interest in French politics after a long period of misfortune.", "abstract": "Former French presidential candidate Segolene Royal, after a long period of misfortune, is once again drawing interest in French politics with her new book Cette Belle Idee du Courage, a collection of essays on individuals selected for their bravery.", "section_name": "Fashion & Style", "print_page": "2", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Ann", "role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "By ANN M. MORRISON", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/07/07/fashion/segolene-royal-is-not-willing-to-be-a-footnote.html", "lead_paragraph": "With a new book, S\u00e9gol\u00e8ne Royal is once again drawing interest in French politics after a long period of misfortune.", "headline": {"main": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal Is Not Willing to Be a Footnote", "print_headline": "Not Willing to Be a Footnote"}, "_id": "51d7295a7e0d9c0839d2e373", "word_count": "1230", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/07/07/fashion/07SEGOLENE_SPAN/07SEGOLENE-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/07/07/fashion/07SEGOLENE_SPAN/07SEGOLENE-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2013/07/07/fashion/07SEGOLENE_SPAN/07SEGOLENE-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2013/07/07/fashion/07SEGOLENE_SPAN/07SEGOLENE-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/07/07/fashion/07SEGOLENE_SPAN/07SEGOLENE_SPAN-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/07/07/fashion/07SEGOLENE_SPAN/07SEGOLENE_SPAN-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-07-07T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "Styles", "keywords": [{"value": "Royal, Segolene", "name": "persons", "is_major": "Y", "rank": "1"}, {"value": "Books and Literature", "name": "subject", "is_major": "Y", "rank": "2"}, {"value": "France", "name": "glocations", "is_major": "Y", "rank": "3"}, {"value": "Politics and Government", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "5"}], "blog": [], "subsection_name": null, "type_of_material": "News"}