{"slideshow_credits": null, "snippet": "\u00dcrk\u00fct\u00fclm\u00fc\u015f ve dize getirilmi\u015f medya, T\u00fcrkiye ve benzeri \u00fclkelerde demokrasiye ge\u00e7i\u015f s\u00fcre\u00e7leri \u00f6n\u00fcnde ciddi tehdit olu\u015fturuyor.", "abstract": null, "section_name": "Opinion", "print_page": "", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Yavuz", "role": "reported", "lastname": "BAYDAR", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "YAVUZ BAYDAR", "contributor": ""}, "web_url": "http://www.nytimes.com/2013/07/21/opinion/sunday/turkiyede-medya-patronlar-demokrasinin-altn-oyuyorlar.html", "lead_paragraph": "\u00dcrk\u00fct\u00fclm\u00fc\u015f ve dize getirilmi\u015f medya, T\u00fcrkiye ve benzeri \u00fclkelerde demokrasiye ge\u00e7i\u015f s\u00fcre\u00e7leri \u00f6n\u00fcnde ciddi tehdit olu\u015fturuyor.", "headline": {"main": "T\u00fcrkiye\u2019de Medya Patronlar\u0131 Demokrasinin Alt\u0131n\u0131 Oyuyorlar", "content_kicker": "Opinion", "kicker": "Opinion"}, "_id": "51ed5d3138f0d8431a75a858", "word_count": "1221", "multimedia": [{"height": 126, "url": "images/2013/07/21/sunday-review/21MEDIA/21MEDIA-thumbWide.jpg", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2013/07/21/sunday-review/21MEDIA/21MEDIA-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "width": 190, "type": "image"}, {"height": 400, "url": "images/2013/07/21/sunday-review/21MEDIA/21MEDIA-articleLarge-v2.gif", "legacy": {"xlarge": "images/2013/07/21/sunday-review/21MEDIA/21MEDIA-articleLarge-v2.gif", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "subtype": "xlarge", "width": 600, "type": "image"}, {"height": 75, "url": "images/2013/07/21/sunday-review/21MEDIA/21MEDIA-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2013/07/21/sunday-review/21MEDIA/21MEDIA-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "subtype": "thumbnail", "width": 75, "type": "image"}], "pub_date": "2013-07-21T00:00:00Z", "source": "The New York Times", "news_desk": "OpEd", "keywords": [{"value": "Turkey", "name": "glocations", "is_major": "N", "rank": "1"}, {"value": "News and News Media", "name": "subject", "is_major": "N", "rank": "2"}], "blog": [], "subsection_name": "Sunday Review", "type_of_material": "Op-Ed"}